<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="doc"></block>
  <block id="f289767b4d1cd541fc46c0f9efe188b7" category="list-text">*Sélectionnez un système de fichiers* : sélectionnez le système de fichiers FSX pour ONTAP dans lequel résident vos fichiers source de données et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="e3fbe9ea657688c1ff4a86f23c1752c3" category="list-text">*Sélectionnez un volume* : sélectionnez le volume sur lequel vos fichiers de source de données résident et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="3bce906453410b081d8e495b9cf8c9b0" category="paragraph">Lorsque vous sélectionnez des fichiers stockés à l'aide du protocole SMB, vous devez entrer les informations Active Directory, notamment le domaine, l'adresse IP, le nom d'utilisateur et le mot de passe.</block>
  <block id="7028355d43ef8a71ff4d5e7bed32be2b" category="list-text">*Sélectionnez une source de données* : sélectionnez l'emplacement de la source de données en fonction de l'emplacement d'enregistrement des fichiers. Il peut s'agir d'un volume entier, ou simplement d'un dossier ou d'un sous-dossier spécifique dans le volume, et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="12d073958c6d4922a6f27ae8b5e4b533" category="list-text">Dans la section *permission Aware*, disponible uniquement lorsque la source de données que vous avez sélectionnée se trouve sur un volume qui utilise le protocole SMB, vous pouvez activer ou désactiver la sélection :</block>
  <block id="751157f855d8f0597671b65bc8ea1301" category="list-text">*Activé* : les utilisateurs du chatbot qui accèdent à cette base de connaissances n'obtiennent que les réponses aux requêtes des sources de données auxquelles ils ont accès.</block>
  <block id="9969ec0e7476736a130c54f32700611e" category="list-text">*Désactivé* : les utilisateurs du chatbot recevront des réponses en utilisant le contenu de toutes les sources de données intégrées.</block>
  <block id="65f706122d6156fd52b6cb2ff2214944" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter* pour ajouter cette source de données à votre base de connaissances.</block>
  <block id="f1af0b71f33a2e37e9e17b100f3c0b1e" category="summary">Activez l'authentification pour une base de connaissances afin que la validation des tokens et les listes de contrôle d'accès soient requises lors de l'intégration de la base de connaissances à une application chatbot.</block>
  <block id="970a6e4ed60b5e3eb0f25c2ab67433fe" category="doc">Activer l'authentification externe pour une base de connaissances</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="958a8f384aa34f23244386f38ed3aeab" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez publier.</block>
  <block id="2041999f6b6b70199d1267ee84f453a6" category="inline-image-macro">le bouton d'option</block>
  <block id="1f387db5a4b95771e9fc57c52beeb223" category="list-text">Sélectionnez <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et sélectionnez *gérer la base de connaissances*.</block>
  <block id="717cb2ec03a878d541d7d67390c70a02" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *gérer les paramètres d'authentification*.</block>
  <block id="01345ed4b5ff7f7a1a05a52074ad1caf" category="list-text">Configurer l'authentification :</block>
  <block id="d408b7a47989c152a2aa2d90a6528cd8" category="list-text">Sélectionnez *Activer les paramètres d'authentification*.</block>
  <block id="10492389e94efdebbb66f7b0cd8a1324" category="list-text">Sélectionnez *Enregistrer*.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="5d8cae383bd52502a39a1612796fb31f" category="paragraph">Vous disposez désormais d'une base de connaissances publiée et du point de terminaison unique que vous pouvez utiliser pour intégrer la base de connaissances à une application chatbot.</block>
  <block id="32ec6ea7e1f597681bb91bb109a9ef11" category="paragraph">L'utilisation de l'IA générative avec vos données d'entreprise vous permet de mettre à profit vos propres connaissances et votre expertise, au lieu de vous appuyer sur l'intelligence du modèle basée sur les données publiques sur lesquelles les modèles ont été entraînés. L'utilisation de RAG pour personnaliser les modèles garantit des réponses précises et pertinentes aux questions spécifiques à l'entreprise, améliorant ainsi la productivité et l'efficacité des utilisateurs de vos applications à l'aide de Generative ai.</block>
  <block id="7d5046622b6681e334f44ff69fe84455" category="paragraph">Le développement d'une application GenAI adaptée aux données de votre entreprise vous permet de tirer parti de vos propres connaissances et de votre expertise. Cette fonctionnalité de personnalisation garantit des réponses précises et pertinentes aux questions spécifiques à l'entreprise, améliorant ainsi la satisfaction et la productivité de tous vos utilisateurs.</block>
  <block id="abcb7e2975df8496b30470d76f8b1d33" category="section-title">Avantages de l'utilisation de GenAI pour créer des applications d'IA générative</block>
  <block id="e3fa845bdb32966ee960e79fc4cb6cf2" category="list-text">Sans avoir besoin d'une connaissance approfondie de l'infrastructure des données, des bases de données et des modèles linguistiques, les administrateurs et développeurs INFORMATIQUES peuvent accélérer le développement d'applications en utilisant l'automatisation fournie par GenAI. Les administrateurs et développeurs de données peuvent facilement et rapidement créer des bases de connaissances d'entreprise qui intègrent les données non structurées de votre entreprise à utiliser par les applications d'IA générative.</block>
  <block id="ce8128205284c384b430769caeb26741" category="list-text">Améliorez la sécurité en préservant les autorisations utilisateur dans les fichiers intégrés aux bases de connaissances pour garantir le maintien de la sécurité et de la confidentialité des données. Une application, telle qu'un chatbot, peut être développée pour fournir uniquement aux utilisateurs authentifiés les réponses basées sur les données auxquels ils ont accès.</block>
  <block id="3bc3038379ac11eb60388be943b76d65" category="list-text">Préservez la confidentialité et la sécurité de vos données d'entreprise sur votre compte client AWS, là où vos données d'entreprise ne sont jamais exposées en externe.</block>
  <block id="2858795dda2f40fc08938e45130e6015" category="list-text">Accélérez le développement d'applications GenAI, comme un chatbot Q&amp;A, à l'aide d'frameworks open source, comme LangChain, qui utilisent l'API GenAI pour provisionner et gérer les bases de connaissances, discuter avec une base de connaissances, et stocker et récupérer l'historique de chat.</block>
  <block id="d7aa8c04a5852ad32f4df4ebc355d79b" category="list-text">Améliorez la protection et la disponibilité des données en déployant l'infrastructure de données d'IA générative sur les systèmes de fichiers FSX pour NetApp ONTAP et en exploitant les fonctionnalités ONTAP telles que la haute disponibilité, les snapshots pour la protection et la restauration des données locales, SnapMirror pour la reprise d'activité et SnapVault pour la sauvegarde de votre infrastructure de données.</block>
  <block id="258bfa564ea52ad2ae40702194995f18" category="list-text">Réduisez les coûts globaux de stockage de l'infrastructure de données d'IA générative en exploitant les fonctionnalités d'efficacité des données ONTAP, telles que la déduplication, la compression et la compaction des données, le Tiering des données et le provisionnement fin.</block>
  <block id="a2313dfd4d2d5baef4999beaa742689c" category="section-title">Fonctionnement de GenAI</block>
  <block id="69fc349b2f7bd62d0e7765c8cc066234" category="paragraph">GenAI utilise les données privées de votre entreprise pour compléter l'intelligence du modèle (en fonction des données sur lesquelles il a été entraîné) afin de fournir des réponses personnalisées aux questions posées par les utilisateurs de votre entreprise. Vous devez d'abord déployer l'infrastructure requise pour une structure RAG, puis créer une base de connaissances à l'aide des sources de données et des modèles de base de votre entreprise disponibles via Amazon Bedrock, puis connecter une application (comme un chatbot Q&amp;A) à la base de connaissances.</block>
  <block id="d70bac99beb52d5e093b391d08e80174" category="inline-image-macro">Un diagramme illustrant les principaux composants de GenAI, leur fonction et leur fonctionnement.</block>
  <block id="ce3b45a4624ee79213529a063f3abb8c" category="paragraph"><block ref="ce3b45a4624ee79213529a063f3abb8c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ade2c068f72325046c5312c72ad3b430" category="paragraph">GenAI permet de créer des applications d'IA générative à l'aide de RAG de l'une des manières suivantes :</block>
  <block id="fda814900dea98d0023eb0ecf6f36448" category="list-text">Déploie l'infrastructure requise pour le framework RAG (Retrieval Augmented Generation) afin de fonctionner avec les sources de données sur les systèmes de fichiers FSX for ONTAP et Amazon Bedrock. L'infrastructure inclut l'instance du moteur NetApp GenAI pour la gestion des données, une base de données vectorielle intégrée (LanceDB) et le stockage sur votre système de fichiers FSX pour ONTAP pour la base de données vectorielle.</block>
  <block id="cc56ccbbe7a4a4f1d99e1d08267a272b" category="list-text">Permet de connecter les sources de données aux codages et aux modèles de langue disponibles via Amazon Bedrock pour intégrer les sources de données et récupérer les réponses pour les requêtes utilisateur. Les sources de données, ainsi que les modèles et leur configuration, sont présentés sous la forme de bases de connaissances FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="2ff04f7767fbbbb717b2d50acb89245d" category="list-text">Ingère les données source dans la base de connaissances pour intégrer les fichiers source dans les partages SMB et les exportations NFS sur les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP, ainsi que pour stocker les autorisations de fichiers dans les partages SMB.</block>
  <block id="80a4d47d289b6794b7af32bf0403d817" category="list-text">Crée automatiquement des questions de base de conversation en fonction du contenu des bases de connaissances.</block>
  <block id="d115eba24b3d1be73af7f0952b82dc13" category="list-text">Fournit un simulateur de discussion permettant aux administrateurs de données de tester la discussion avec les bases de connaissances.</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Le coût</block>
  <block id="ca4fec9e2b2e873ba73dde822ed0fd02" category="paragraph">Toutefois, vous devrez payer les ressources AWS que vous déployez pour prendre en charge l'infrastructure d'IA générative. Par exemple, vous paierez à AWS pour le service d'IA Amazon Bedrock, le système de fichiers FSX pour ONTAP et la capacité de stockage, ainsi que l'instance EC2 du moteur GenAI.</block>
  <block id="0b9c6eef4e3d3a222eb04e910d252339" category="section-title">Licences</block>
  <block id="0da805b7cc0727848a84e995ab36cd76" category="doc">Créer une base de connaissances</block>
  <block id="ede259c54718066f429204cb187335ac" category="paragraph">Une base de connaissances peut être utilisée sans intégrer les sources de données de votre organisation. Dans ce cas, une application intégrée à la base de connaissances ne fournira que des résultats provenant d'informations accessibles au public sur Internet. Il s'agit d'une intégration de _mode public_.</block>
  <block id="9c5cf370721bfae38201d8aeb52e4022" category="paragraph">Dans la plupart des cas, vous voudrez intégrer les sources de données de votre organisation dans la base de connaissances. Il s'agit d'une intégration _Enterprise mode_ car elle fournit des connaissances de votre entreprise.</block>
  <block id="3bd4cddbc7a98f5c9632a455eca8c27e" category="section-title">Créer et configurer la base de connaissances</block>
  <block id="646df03c5fddafc8e9c4ed5aa7036edf" category="paragraph">La base de connaissances définit des caractéristiques telles que les modèles d'IA de Bedrock et le format d'intégration que vous souhaitez utiliser pour créer votre base de connaissances.</block>
  <block id="5b20d7e96740200c428376cbb5e7fdb4" category="list-text">Dans l'onglet bases de connaissances, sélectionnez *Ajouter une base de connaissances*.</block>
  <block id="53bdd4ba55043d3b20fafbaeddced95e" category="list-text">*Nom* : saisissez le nom que vous souhaitez utiliser pour la base de connaissances.</block>
  <block id="867a64928002194654eea40509536879" category="list-text">*Description* : saisissez une description détaillée de la base de connaissances.</block>
  <block id="0edab7909500c21f42341384982d7dab" category="list-text">Codes Titan G1 - texte</block>
  <block id="b1cf79f6f67a2d7230894fc720b494b6" category="list-text">Texte d'intégration Titan v2</block>
  <block id="eca4d29f6a2ef2328233a8dd5b28dd89" category="list-text">Embedding multimodal G1 Titan</block>
  <block id="b6306206c9c2b9f0903b5bfc5872066e" category="paragraph">Notez que vous devez avoir déjà activé le modèle d'incorporation à partir d'Amazon Bedrock.</block>
  <block id="6034693f6588a087cd6872b5c42ea4d6" category="inline-link">En savoir plus sur Amazon Titan</block>
  <block id="558b7a3f6f7e506377040f9194ff098b" category="paragraph"><block ref="558b7a3f6f7e506377040f9194ff098b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="eedd3619a786f9c1261bba5f49d4f821" category="list-text">*Modèle Chat*: Choisissez parmi les modèles Claude Chat qui sont intégrés dans Amazon Bedrock. Notez que vous devez avoir déjà activé le modèle de chat à partir d'Amazon Bedrock.</block>
  <block id="d6444760a98aae63c256572c582cbe80" category="inline-link">Claude d'anthropic dans le sol d'Amazon</block>
  <block id="c6a0e7101f0906d1498552ff723709e5" category="paragraph">Découvrez les modèles disponibles pour vous aider à faire votre choix :<block ref="56cf03ef03ec9048e7282cdb73fcf2fd" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bb75c182eff66bee3c76899d41fc8e8f" category="list-text">*Amorces de conversation* : indiquez si vous souhaitez fournir jusqu'à quatre invites de démarrage de conversation qui s'affichent aux utilisateurs qui interagissent avec un chatbot utilisant cette base de connaissances. Nous vous recommandons d'activer ce paramètre.</block>
  <block id="fd6f710773f79577a44d128bb3df27cc" category="inline-link-macro">Apprenez à modifier les paramètres de la base de connaissances</block>
  <block id="7311e81ffb665c2ec2a4c996ce693887" category="list-text">Sélectionnez *Créer la base de connaissances* pour ajouter la base de connaissances à GenAI.</block>
  <block id="9bd079cbc91b32393983ae28a378c00c" category="section-title">Ajoutez des sources de données à la base de connaissances</block>
  <block id="831e8ddab4c3e70bcfe67a3e58aaf8cc" category="paragraph">Vous pouvez ajouter une ou plusieurs sources de données pour remplir la base de connaissances avec les données de votre organisation.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Description de la tâche</block>
  <block id="443fa995d0ec899357a7e519e2055b98" category="paragraph">Le nombre maximum de sources de données prises en charge est de 10.</block>
  <block id="10031d73287aadb6c5f8b3dae7b23860" category="list-text">Après avoir sélectionné *Ajouter une source de données*, la page *Sélectionner un système de fichiers* s'affiche.</block>
  <block id="8817d70d4163473468fa1b2b6e498321" category="paragraph">La source de données commence à être intégrée à votre base de connaissances. L'état passe de « intégration » à « intégrée » lorsque la source de données est complètement intégrée.</block>
  <block id="b9605cf748e4b8e1c97d786258a0be40" category="summary">Vous devez déployer l'infrastructure pour la structure RAG dans votre environnement avant de pouvoir créer des bases de connaissances et des applications FSX pour ONTAP pour votre organisation. Les principaux composants de l'infrastructure sont le service d'IA Amazon Bedrock, une instance de machine virtuelle pour le moteur NetApp GenAI et un système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="e379b913896cf9bdd4e2d6717212215a" category="doc">Déployez l'infrastructure GenAI</block>
  <block id="0cd805094b5dffd702d8e0faa10c927c" category="paragraph">Vous devez déployer l'infrastructure GenAI pour le framework RAG dans votre environnement avant de pouvoir créer des bases de connaissances et des applications FSX pour ONTAP pour votre entreprise. Les principaux composants de l'infrastructure sont le service Amazon Bedrock, une instance de machine virtuelle pour le moteur NetApp GenAI et un système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="acc7a3fda0820287411e8fb0e8b801f2" category="paragraph">L'infrastructure déployée peut prendre en charge plusieurs bases de connaissances et chatbots. Vous n'aurez généralement besoin d'effectuer cette tâche qu'une seule fois.</block>
  <block id="352b67da62e25a1a8f45636930053f08" category="section-title">Détails de l'infrastructure</block>
  <block id="8428644910b49210b6312a1abb433a99" category="inline-link">Afficher la liste des régions prises en charge</block>
  <block id="e295768e822c8bd83198042fbb470661" category="paragraph">Votre déploiement GenAI doit se trouver dans une région AWS sur laquelle Amazon Bedrock est activé.<block ref="25581c78bc5f676a9b9f4743abf4f06f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0d5fdb6bfaa1c5a89c4128c1a8bb5b6c" category="paragraph">Le déploiement comprend les composants suivants.</block>
  <block id="12c3d12e41194b32453a96f3a7e15e48" category="list-text">Service Amazon Bedrock</block>
  <block id="c79d103149669e7aa24ba1b487cccd34" category="list-text">Amazon Bedrock est un service entièrement géré qui vous permet d'utiliser les modèles de base (FMS) des plus grandes entreprises d'IA via une seule API. Il fournit également les fonctionnalités nécessaires pour créer des applications d'IA générative sécurisées.</block>
  <block id="8013da98e1db7396729f9e939983f21d" category="inline-link">En savoir plus sur Amazon Bedrock</block>
  <block id="23a3c6042868163a40868292d67c9df6" category="paragraph"><block ref="23a3c6042868163a40868292d67c9df6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ce3e282dcacc561a869106aa125f002f" category="list-text">Machine virtuelle pour le moteur NetApp GenAI</block>
  <block id="c4074985e4f14e58c8d205be2ba39921" category="list-text">Le moteur NetApp GenAI est déployé au cours de ce processus. Il fournit la puissance de traitement permettant d'acquérir les données de vos sources de données, puis d'écrire ces données dans la base de données vectorielle.</block>
  <block id="e48bc5875c01dd007b7b2a370e879cde" category="list-text">FSX pour le système de fichiers ONTAP</block>
  <block id="c25a8195c5a51347051e9d38756d78ac" category="list-text">Le système de fichiers FSX pour ONTAP fournit le stockage de votre système GenAI.</block>
  <block id="f8bff4ff8c444e664c2c78db42ddd93c" category="paragraph">Un seul volume est déployé qui contiendra la base de données vectorielle qui stocke les données générées par le modèle de base basé sur vos sources de données.</block>
  <block id="cd4ca8fe4f8028f11146f93e0f114879" category="paragraph">Les sources de données que vous intégrerez dans votre base de connaissances peuvent résider sur le même système de fichiers FSX pour ONTAP ou sur un autre système.</block>
  <block id="e9f04a38bc1df3695df7675463dfe7d2" category="paragraph">Le moteur NetApp GenAI surveille ces volumes et interagit avec eux.</block>
  <block id="cc573650532041ff5d41735ee141eab8" category="paragraph">L'image suivante montre l'infrastructure GenAI. Les composants numérotés 1, 2 et 3 sont déployés au cours de cette procédure. Les autres éléments doivent être en place avant de commencer le déploiement.</block>
  <block id="ce783b25723548b58b44d3dde715476f" category="inline-image-macro">Diagramme des composants du chatbot</block>
  <block id="b7cef2c498d21a11e9176de11360774c" category="paragraph"><block ref="b7cef2c498d21a11e9176de11360774c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="567dcfd6302e5511c1b546a4df21a679" category="inline-link-macro">les conditions requises</block>
  <block id="48b1a64ea0f002f28680bb1b8a8c87b2" category="paragraph">Avant de commencer cette procédure, assurez-vous que votre environnement est conforme <block ref="b537f86d93b89f494a26572d1a60f4ef" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="4d7ea1af041cca43906c5e490c0c1820" category="list-text">Dans la mosaïque workloads d'IA, sélectionnez *déployer et gérer*.</block>
  <block id="6bb39c2a8e12d8e43ba94f5c10b515e3" category="list-text">Examinez le diagramme d'infrastructure et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="ea04a0c1437f4ebc45564d8545775b59" category="list-text">Complétez les éléments de la section *paramètres AWS* :</block>
  <block id="d75b2624fb3d687436ab9e7b1df2356f" category="list-text">*Informations d'identification AWS* : sélectionnez ou ajoutez les informations d'identification AWS qui fournissent des autorisations pour déployer les ressources AWS.</block>
  <block id="e36b38f91227e22bbae32a9f84bef25b" category="list-text">*Emplacement* : sélectionnez une région AWS, un VPC et un sous-réseau.</block>
  <block id="6f2c1c768f2edab4eb318bdb1580f9f7" category="paragraph">Le déploiement GenAI doit se trouver dans une région AWS sur laquelle le système Amazon Bedrock est activé.<block ref="25581c78bc5f676a9b9f4743abf4f06f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="49d6fbbfca02733209ee2833d2481e4e" category="list-text">Complétez les éléments de la section *Paramètres de l'infrastructure* :</block>
  <block id="3869544f6aa6ccd1570caed7671ca0d6" category="list-text">*Tags* : saisissez toutes les paires clé/valeur de balise que vous souhaitez appliquer à toutes les ressources AWS qui font partie de ce déploiement.</block>
  <block id="f445edd51fe9e6a1af8ffd9c30e87f40" category="list-text">*Paire de clés* : sélectionnez une paire de clés qui vous permet de vous connecter en toute sécurité à l'instance du moteur NetApp GenAI.</block>
  <block id="6449a99be42d938ed27187e040028634" category="list-text">Sélectionnez *déployer* pour commencer le déploiement.</block>
  <block id="64dea11099d626528fa052576a740de2" category="paragraph">Au cours du processus de déploiement, les éléments suivants sont configurés :</block>
  <block id="8f3d503d34aa6fe6a66b841b0bdd2996" category="list-text">Le réseau est configuré avec les terminaux privés.</block>
  <block id="fc4ab898b1959c931605be5dfe62a71d" category="list-text">Le rôle IAM, le profil d'instance et le groupe de sécurité sont créés.</block>
  <block id="216a480d552bd412d15e51cde6cbbf7a" category="list-text">L'instance de machine virtuelle du moteur GenAI est déployée.</block>
  <block id="44f33186e2b6baa4a697e5604c0a3863" category="doc">Composants du moteur NetApp GenAI</block>
  <block id="b7afd5ecab3ac597cbe300dd5827c445" category="list-text">Type d'instance EC2</block>
  <block id="b592e89ca5722aab8bf77ae181e9fc0d" category="list-text">m5.large</block>
  <block id="759d9f0fdbf1b3fe124b8de48be0485b" category="list-text">Rôle IAM</block>
  <block id="b5bd9bcc55dd04b48583f4ab9dd580f3" category="list-text">L'instance du moteur GenAI a besoin d'autorisations pour envoyer des segments de données au modèle d'intégration sur Amazon Bedrock et pour communiquer avec le système interne du service NetApp ai. Le rôle IAM comprend les autorisations suivantes :</block>
  <block id="338578acf7e0dc54ebcd8c3592f0b022" category="list-text">Groupe de sécurité</block>
  <block id="36d8c0d0c9711e8ac7a5bbcbe9b96008" category="list-text">Les règles sortantes sont ouvertes à tout le trafic, tandis que les règles entrantes sont complètement fermées.</block>
  <block id="1f171bab0b26254e4c58e536973c5c09" category="list-text">Terminaux privés</block>
  <block id="34048930da0f8b448828d6774b139b17" category="list-text">Sol d'Amazon</block>
  <block id="c421d122321bec48d6b30858f4e7b515" category="list-text">Amazon EC2</block>
  <block id="719ffca696aa714ef090fce0aca97bd2" category="list-text">Amazon Elastic Container Registry (ECR)</block>
  <block id="270fcb785810d0206945029bb05f4e97" category="list-text">Amazon S3</block>
  <block id="0072b242011f459b57b0768dceac82f8" category="list-text">AWS Systems Manager (SSM)</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="paragraph">NetApp prend en charge Workload Factory et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Bénéficiez du support de FSX pour ONTAP</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Pour obtenir un support technique concernant FSX for ONTAP, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation Workload Factory de ce produit.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="paragraph"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">La documentation Workload Factory que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances de Workload Factory des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Rejoignez la communauté Workload Factory pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Pour utiliser la fonction *Créer un cas*, vous devez d'abord vous inscrire au support. Associez vos informations d'identification du site de support NetApp à votre identifiant Workload Factory. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console Workload Factory, sélectionnez *aide &gt; support*.</block>
  <block id="aadd86a3fadf19221852692c6e4adc2f" category="paragraph">La sélection de cette option ouvre un nouvel onglet de navigateur sur la console BlueXP et charge le tableau de bord de support.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Service* : sélectionnez *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Pour soumettre un dossier non technique, rendez-vous sur<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant, puis en <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> choisissant les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant et en <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="81f25ad7a34a66e01021554d998e3b0c" category="summary">Identifiez ou créez les documents (sources de données) qui résident dans votre système de fichiers FSX pour ONTAP que vous intégrerez dans votre base de connaissances. Ces sources de données permettent à la base de connaissances de fournir des réponses précises et personnalisées aux questions des utilisateurs en fonction des données pertinentes pour votre entreprise.</block>
  <block id="7d7b61e2696184ef2f1a673b4b505c10" category="doc">Identifiez les sources de données à intégrer dans votre base de connaissances</block>
  <block id="887cf13beb27381e3305ca34c5115c2d" category="section-title">Nombre maximum de sources de données</block>
  <block id="4b8e341857a3eb86f0ae58a01da824ed" category="section-title">Emplacement des sources de données</block>
  <block id="a07dd9fe7465f7ec7d15135a3cfab3a4" category="paragraph">Vous pouvez ajouter plusieurs sources de données dans chaque base de connaissances, mais elles doivent résider sur des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP accessibles depuis votre compte AWS.</block>
  <block id="ffbef7cfe7a8524b59851c8a1389ebcc" category="paragraph">La taille de fichier maximale pour chaque source de données est de 50 Mo.</block>
  <block id="c84d4278eb32c7a089aea86ebf95ad39" category="section-title">Protocoles pris en charge</block>
  <block id="430170fe80b2fc2e8745819f3bf64b55" category="paragraph">La base de connaissances prend en charge les données de volumes qui utilisent des protocoles NFS ou SMB/CIFS. Lorsque vous sélectionnez des fichiers stockés à l'aide du protocole SMB, vous devez entrer les informations Active Directory afin que la base de connaissances puisse accéder aux fichiers de ces volumes. Ceci inclut le domaine Active Directory, l'adresse IP, le nom d'utilisateur et le mot de passe.</block>
  <block id="0c303dcbadd43e7fb595ff47ae13d713" category="paragraph">Lorsque vous stockez votre source de données sur un partage (fichier ou répertoire) accessible via SMB, les données sont uniquement accessibles aux utilisateurs ou groupes de chatbot qui disposent des autorisations d'accès à ce partage. Lorsque cette « fonctionnalité de reconnaissance des autorisations » est activée, le système d'IA compare le courrier électronique de l'utilisateur dans auth0 aux utilisateurs autorisés à afficher ou utiliser les fichiers sur le partage SMB. Le chatbot fournira des réponses en fonction des autorisations utilisateur pour les fichiers intégrés.</block>
  <block id="ccb61f3b531c53a6536d4968042eea99" category="paragraph">Par exemple, si vous avez intégré 10 fichiers (sources de données) dans votre base de connaissances et que 2 fichiers sont des fichiers de ressources humaines qui contiennent des informations restreintes, seuls les utilisateurs de chatbot qui sont authentifiés pour accéder à ces 2 fichiers recevront des réponses du chatbot qui incluent des données de ces fichiers.</block>
  <block id="939bf2b00dbe77d4a65f4d265a755136" category="section-title">Formats de fichiers de source de données pris en charge</block>
  <block id="4a2c59aee6db61ec236539acdbc3b3e8" category="paragraph">Les formats de fichier de source de données suivants sont actuellement pris en charge.</block>
  <block id="1bd7f72decec9fb5b51a58447b152d38" category="cell">Format de fichier</block>
  <block id="63e4e92bb7d207ca577b11c07f827279" category="cell">Extension</block>
  <block id="f39a0720a929097afa9db4505cdf9669" category="cell">Texte brut</block>
  <block id="be4117b0c842c4be8f9960294bdc2cd1" category="cell">.txt</block>
  <block id="abdf095626d4a4ab2bcd4167b128c1f1" category="cell">.pdf</block>
  <block id="d241ed446445a725f6362568f61cc6c3" category="cell">Microsoft Word</block>
  <block id="68dfdbe39ab30356a21fe4db773d9589" category="cell">Fichier de valeurs séparées par des virgules</block>
  <block id="01b1b6ebeb388697cca6712b58439069" category="cell">.csv</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="a76746a54be32982bbd6b113b4d88d95" category="summary">Après avoir créé une base de connaissances à l'aide de sources de données sur votre système de fichiers FSX pour ONTAP, vous pouvez afficher les détails de la source de données, mettre à jour ou modifier le contenu de la source de données, modifier les paramètres de la source de données ou supprimer la source de données.</block>
  <block id="a184e20ed5e6a5b8da09e0b40c163e0c" category="doc">Gérer les sources de données</block>
  <block id="185887c3ad19744e76bc5a84165858d0" category="section-title">Afficher des informations sur une source de données</block>
  <block id="f6060e0bb20c0eff7193a80ac27e3036" category="paragraph">Vous pouvez afficher des informations sur le contenu d'une source de données et afficher son état d'incorporation dans la base de connaissances. Comme une source de données fait partie d'une base de connaissances, vous devez d'abord ouvrir la base de connaissances avant de pouvoir afficher les détails de la source de données.</block>
  <block id="2fb136b28c086b6b7bfc783f6e18f23b" category="list-text">Sélectionnez la base de connaissances où réside la source de données, puis <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnez *gérer la base de connaissances*.</block>
  <block id="b5d487e1e7e0dc1f35f129a112481d93" category="paragraph">La partie inférieure de la page répertorie les sources de données qui font partie de cette base de connaissances.</block>
  <block id="8a68fc9773461f136961ee1d6821c3c8" category="inline-image-macro">le bouton flèche vers le bas</block>
  <block id="24908e355d451004c7525900e1599a1f" category="list-text">Développez chaque ligne en sélectionnant <block ref="0722c4ff5aff83b42b3212ce6356e926" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour afficher des informations détaillées sur chaque source de données, telles que le système de fichiers FSX pour ONTAP, le volume et le chemin d'accès à la source de données.</block>
  <block id="e251df112fcfd5ceb227487e3e407e23" category="paragraph">Il répertorie également les informations d'intégration et indique si cette source de données est actuellement intégrée dans la base de connaissances.</block>
  <block id="437e83696ee10276f1829979bc2001ee" category="section-title">Modifier les paramètres de la source de données</block>
  <block id="d2e5a465dda010b6df10e906f7ceebf7" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances où réside la source de données, puis <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnez et sélectionnez *gérer la base de connaissances*.</block>
  <block id="16a3994ccc4796acb1b8e40635717ec3" category="list-text">Dans la ligne de la source de données que vous souhaitez modifier, sélectionnez <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et sélectionnez *Modifier la source de données*.</block>
  <block id="fcada3664d85dba347df890b564f014e" category="paragraph">Les paramètres de la source de données sont mis à jour et le système ai synchronise la source de données afin qu'elle soit réindexée à la base de connaissances.</block>
  <block id="f0c862596fc0a1dd30faa6b630a0d09b" category="section-title">Mettre à jour le contenu d'une source de données existante</block>
  <block id="d811eb8aad6aebc071695232fb58c5a5" category="paragraph">Vous pouvez modifier le contenu d'une source de données à tout moment pour ajouter ou mettre à jour vos données organisationnelles. Si cette source de données est activement utilisée dans une base de connaissances, vous devez synchroniser la source de données afin qu'elle soit réindexée dans la base de connaissances. La synchronisation est incrémentielle. Amazon Bedrock ne traite donc que les objets de votre volume FSX pour ONTAP qui ont été ajoutés, modifiés ou supprimés depuis la dernière synchronisation.</block>
  <block id="24f189799b33f2d3f465d0658dcc69e1" category="inline-link-macro">effectuez une synchronisation à la demande</block>
  <block id="35198182831e3f9922e23822e3f2e2eb" category="section-title">Supprimer une source de données</block>
  <block id="19045c987301cc2ddb28f24761554946" category="paragraph">Si vous n'avez plus besoin d'une source de données pour faire partie de votre base de connaissances, vous pouvez la supprimer.</block>
  <block id="7c25f02bbc30d711041ddd1cc4235dc3" category="list-text">Dans la page d'inventaire de la base de connaissances, sélectionnez la base de connaissances où réside la source de données, puis <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnez et sélectionnez *gérer la base de connaissances*.</block>
  <block id="236bd965d03b1a40bbf90a34907cef42" category="list-text">Sur la ligne de la source de données à supprimer, sélectionnez <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et sélectionnez *Supprimer la source de données*.</block>
  <block id="107adb8bfc017487e5ba5e1e0ded4bc4" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Supprimer la source de données, confirmez que vous souhaitez la supprimer et sélectionnez *confirmer*.</block>
  <block id="d9cbca03034ee6f956339839b4f6f8a4" category="paragraph">La source de données est supprimée de la base de connaissances et le système ai supprime de la base de connaissances les informations indexées sur cette source de données. Les informations issues de cette source de données ne seront plus disponibles pour les chatbots qui utilisent la base de connaissances.</block>
  <block id="542367feb3a76c6a1b839e65c3a7a30e" category="summary">Vous pouvez afficher les détails sur votre infrastructure RAG GenAI déployée ou supprimer l'infrastructure de chatbot si vous n'en avez plus besoin.</block>
  <block id="508f3532a01bc6eac0fb489a7e397e06" category="doc">Gérer l'infrastructure GenAI</block>
  <block id="7c351869b3b2a6468e0d357c2d121293" category="section-title">Afficher des informations sur l'infrastructure</block>
  <block id="515a807c0436b8ab5c5bd03392131fbe" category="paragraph">Vous pouvez afficher des informations sur l'infrastructure du chatbot</block>
  <block id="3263e773b336a912867ed1aeefc4176b" category="list-text">Sélectionnez l'onglet *Infrastructure*.</block>
  <block id="441f8ae1adcfebb474bcc1b899e82a24" category="list-text">Afficher des informations sur l'infrastructure, qui incluent des détails sur les composants suivants :</block>
  <block id="fcf0479502455d0702db3f277c9df646" category="list-text">Paramètres AWS</block>
  <block id="ae83c68afab83f983d4cf40bb5e9197e" category="list-text">Le moteur ai</block>
  <block id="6d8dc0b510e717cbe34e53d7fc1097e5" category="list-text">La base de données vectorielle</block>
  <block id="2a118f240daca7e8bd0c3e4bc54a8d77" category="section-title">Déposer l'infrastructure</block>
  <block id="6e78a0ad87ae28b7e51a08104ee52c34" category="admonition">Tous les chatbots déployés sur cette infrastructure seront désactivés et tous les historiques de discussion seront supprimés.</block>
  <block id="6e6644acd18eb2b3e0fc07c09241130d" category="list-text">L'instance de VM</block>
  <block id="32c7279612357f171a31f3fd0988e591" category="list-text">Volume du système de fichiers FSX pour ONTAP qui contient les bases de données d'IA</block>
  <block id="eebf0e8baab6b2923da827cd56e070ef" category="list-text">Le rôle IAM</block>
  <block id="8a1a8abb9ac94c1d2fd62a902e95aa06" category="list-text">La politique</block>
  <block id="4e591f9db53b0a865ccc72ad006f4f61" category="list-text">Le groupe de sécurité</block>
  <block id="3765f8c52656be300af4ab9e0aff8ffd" category="list-text"><block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Sélectionnez et sélectionnez *Supprimer l'infrastructure chatbot*.</block>
  <block id="3df7e2c5a6249307f8e5f6af05d6ed2f" category="list-text">Confirmez que vous souhaitez supprimer l'infrastructure et sélectionnez *Supprimer*.</block>
  <block id="ed85cf4792c18c3cdb4179c827cbd42e" category="summary">Après avoir créé une base de connaissances, vous pouvez afficher les détails de la base de connaissances, modifier la base de connaissances, intégrer d'autres sources de données ou supprimer la base de connaissances.</block>
  <block id="67f0dcee920749eead316e2518099abb" category="doc">Gérer les bases de connaissances</block>
  <block id="26de2eeb556bbb31af9129a3b43b690f" category="section-title">Afficher des informations sur une base de connaissances</block>
  <block id="013f1ff7ab3949235da9d5491af2c3c0" category="paragraph">Vous pouvez afficher des informations sur les paramètres d'une base de connaissances et sur la source de données intégrée.</block>
  <block id="156adcff6a674de8a5393deaefd8ef3d" category="list-text">Sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="7a7796022aac6a971c98c2a0868a46f3" category="paragraph">Si elle est définie, les amorces de conversation actuellement utilisées s'affichent dans le volet de droite.</block>
  <block id="1f9bf6f4df1d4d1f8385f00614312349" category="list-text">Pour afficher les détails de la base de connaissances, sélectionnez <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et sélectionnez *gérer la base de connaissances*.</block>
  <block id="bdbb306049e4ca249dcf977dd25edd93" category="paragraph">Cette page affiche l'état publié, l'état d'intégration des sources de données, le mode d'intégration, la liste de toutes les sources de données intégrées, etc.</block>
  <block id="001ee9aff5bb5ea15cf776130cb9914f" category="paragraph">Le menu *actions* vous permet de gérer la base de connaissances si vous souhaitez apporter des modifications.</block>
  <block id="b76894737af4d48121780050fc9fbdcf" category="section-title">Modifier une base de connaissances</block>
  <block id="c9d3f784627739cf8bb183ed3d6d94be" category="paragraph">Vous pouvez mettre à jour une base de connaissances en modifiant certains paramètres ou ajouter ou supprimer des sources de données.</block>
  <block id="6c81c0a68409ceeffca1a2438dbb831c" category="paragraph">Chaque fois que vous ajoutez, modifiez ou supprimez des sources de données de la base de connaissances, vous devez synchroniser la source de données afin qu'elle soit réindexée dans la base de connaissances. La synchronisation est incrémentielle. Amazon Bedrock ne traite donc que les objets de votre volume FSX pour ONTAP qui ont été ajoutés, modifiés ou supprimés depuis la dernière synchronisation.</block>
  <block id="d21368803fa621b044a871188810b1ac" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez mettre à jour.</block>
  <block id="6461d5a78cc7b9cc40e5443635d9112e" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *Modifier la base de connaissances*.</block>
  <block id="e57d913eed051be6b0b9406295913487" category="paragraph">Si vous utilisez le mode Manuel pour les amorces de conversation, vous pouvez également modifier les amorces de conversation ici.</block>
  <block id="1302ca167379db1ebc02d198eb7518a3" category="list-text">Sélectionnez *Enregistrer* après avoir effectué vos modifications.</block>
  <block id="214d48f43c3d0248419d70ccacea9a73" category="section-title">Ajouter des sources de données supplémentaires à une base de connaissances</block>
  <block id="95d597d59b4d10cdbd1be05c4248e039" category="paragraph">Vous pouvez intégrer d'autres sources de données dans votre base de connaissances pour les remplir avec des données d'organisation supplémentaires.</block>
  <block id="365770c3700b9872888879ce60ec18e9" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances dans laquelle vous souhaitez ajouter la source de données.</block>
  <block id="5e1a4fe723264018579dfc3330f9b160" category="list-text">Sélectionnez <block ref="4dc533ba94e6ca8d1968a9d477e1cbce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> et sélectionnez *Ajouter une source de données*.</block>
  <block id="07d9f547e6bcd64a574782add9797b63" category="paragraph">La source de données est intégrée à votre base de connaissances.</block>
  <block id="9cbd78c1bcf6132d43822acf74d520f1" category="paragraph">La synchronisation est incrémentielle. Amazon Bedrock ne traite donc que les objets de vos sources de données qui ont été ajoutés, modifiés ou supprimés depuis la dernière synchronisation.</block>
  <block id="5fe210e3b4435e2188200d1f9b96db74" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez synchroniser.</block>
  <block id="fbf8fa86db3bb16616d2fb45b7250a0d" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *Rechercher maintenant*.</block>
  <block id="95b9c0d21b306ac819f89f1621a9aeb6" category="paragraph">Vous verrez un message indiquant que vos sources de données sont en cours d'analyse et un message final lorsque l'analyse est terminée.</block>
  <block id="75e9a9151f60a78dc3c8dcbfdc67d4d6" category="paragraph">La base de connaissances est synchronisée avec les sources de données jointes et tout chatbot actif commencera à utiliser les informations les plus récentes provenant de vos sources de données.</block>
  <block id="fc9a4cda27969092d9069ba3637c6474" category="section-title">Évaluez les modèles de chat avant de créer une base de connaissances</block>
  <block id="0bc9c39bb5d69c38b1d3bf8c3c2b4316" category="inline-link">Cette page de documentation AWS</block>
  <block id="6608d04dc5c74621659760c0a73880f2" category="paragraph">Vous pouvez évaluer les modèles de chat de base disponibles avant de créer une base de connaissances afin de déterminer le modèle le mieux adapté à votre implémentation. Étant donné que la prise en charge des modèles varie selon les régions AWS, reportez-vous à la section<block ref="eddadb17a88dd68548e655a82b495d2f" category="inline-link-rx"></block> pour vérifier les modèles que vous pouvez utiliser dans les régions où vous prévoyez de déployer votre base de connaissances.</block>
  <block id="130816622c1d9cd14009f897657c440c" category="admonition">Cette fonctionnalité n'est disponible que lorsqu'aucune base de connaissances n'a été créée -- lorsqu'aucune base de connaissances n'existe dans la page d'inventaire des bases de connaissances.</block>
  <block id="027158789a7c175e0ca63d562c57e510" category="list-text">Sur la page d'inventaire des bases de connaissances, vous verrez l'option de sélectionner le modèle de chat sur le côté droit de la page pour le Chatbot.</block>
  <block id="b81a76eb0f02acf27b441c84aa69e917" category="list-text">Sélectionnez le modèle de chat dans la liste et entrez un ensemble de questions dans la zone d'invite pour voir comment le chatbot répond.</block>
  <block id="3abbf095c9505d54364aaaad6de65425" category="list-text">Essayez plusieurs modèles pour identifier le modèle le mieux adapté à votre implémentation.</block>
  <block id="e5501980da9946f8bab3d759bed634f4" category="paragraph">Utilisez ce modèle de chat lorsque vous créez votre base de connaissances.</block>
  <block id="3fefedebc4093b4a6da5c3170b91a5bf" category="section-title">Annulez la publication de votre base de connaissances</block>
  <block id="74f1fc30f68e82e2fe786b9b321624c1" category="paragraph">Après avoir publié votre base de connaissances afin qu'elle puisse être intégrée à une application chatbot, vous pouvez annuler la publication si vous souhaitez désactiver l'application chatbot pour l'accès à la base de connaissances.</block>
  <block id="b552a9aa1fe09145aa3c96b6443f0f66" category="paragraph">L'annulation de la publication de la base de connaissances empêche toute application de chat de fonctionner. Le point de terminaison unique de l'API auquel la base de connaissances était accessible est désactivé.</block>
  <block id="53d7f86775e18e0f6933f81e2c14aaac" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez annuler la publication.</block>
  <block id="d479146c71766563c9896677d119a596" category="paragraph">Cette page affiche l'état publié, l'état d'intégration des sources de données, le mode d'intégration et la liste de toutes les sources de données intégrées.</block>
  <block id="bd5de107e9031f0c3a6ac09d2366a7be" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *Annuler la publication*.</block>
  <block id="10b42a1e79dbd5f79dd793c2655522b8" category="paragraph">La base de connaissances est désactivée et n'est plus accessible par une application chatbot.</block>
  <block id="cc0a404c41a82c6be9de0d64f06fcd89" category="section-title">Supprimer une base de connaissances</block>
  <block id="26d469c182333c4c1e4800ddcd6d2a61" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez supprimer.</block>
  <block id="0e0f1b27ca798d3b3b8154b411215d9a" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *Supprimer la base de connaissances*.</block>
  <block id="74091f3303c946e291c1c1702ba6d39a" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Supprimer la base de connaissances, confirmez que vous souhaitez la supprimer et sélectionnez *Supprimer*.</block>
  <block id="8bbd4e338e42c1350d453ca5c82eb3b3" category="summary">Une fois votre base de connaissances créée et testée localement, vous pouvez publier la base de connaissances afin qu'elle puisse être intégrée à l'application chatbot qui permettra aux utilisateurs d'interroger la base de connaissances.</block>
  <block id="70de8e73e84df845f91376c6c0d1188e" category="doc">Publier une base de connaissances et afficher le point final unique</block>
  <block id="12676fc9338d312de3a6cbb584fa3284" category="paragraph">Une fois votre base de connaissances créée et testée localement, vous pouvez publier la base de connaissances afin qu'elle puisse être intégrée à une application chatbot qui permettra aux utilisateurs d'interroger la base de connaissances.</block>
  <block id="079d0a527f117f9fde217668d7359a20" category="paragraph">Chaque base de connaissances que vous publiez possède des points finaux uniques.</block>
  <block id="850b9475ef66eeb78335c085f71bae31" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *publier*.</block>
  <block id="5e92f6a356303934a45930f0e541c6b1" category="paragraph">Vous pouvez maintenant obtenir des détails sur le point de terminaison unique de la base de connaissances.</block>
  <block id="004faa273ca0b2383f0f12b8850c493b" category="list-text">En regard de l'état publié, sélectionnez *Afficher*.</block>
  <block id="9de2775e528dfff9dd9666885c222272" category="list-text">Dans la boîte de dialogue *Afficher infos publiées*, copiez les noeuds finaux API que vous pouvez utiliser pour intégrer la base de connaissances à une application.</block>
  <block id="7495d9f71402d3b1d20f08bd19ac6562" category="inline-link">Documentation de l'API</block>
  <block id="2cb94eb0648b9f93f300ea0aff833f95" category="paragraph">Pour en savoir plus sur les noeuds finaux API, accédez au<block ref="c0a9aa55ed57e2e15b2d20baa6a6e023" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *ai &gt; externe*.</block>
  <block id="404b6a1003edac169b0788bb3fe37d9f" category="paragraph">Avant de pouvoir utiliser ces noeuds finaux, vous devez obtenir un jeton d'utilisateur auprès de votre fournisseur d'authentification.</block>
  <block id="a0acd37c2eea374fd571fd7e5710e3ab" category="summary">Commencez à créer une base de connaissances à l'aide des données de votre entreprise présentes sur les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Une application telle qu'un chatbot accède à cette base de connaissances pour fournir des réponses organisationnelles aux utilisateurs finaux.</block>
  <block id="35f6f80cfc19636641dd85bbae19edee" category="doc">Démarrage rapide pour GenAI</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Une seule</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="10986db05c15b94a4d13e32858a6e26e" category="paragraph">Les sources de données que vous intégrerez dans votre base de connaissances peuvent se trouver dans un seul système de fichiers FSX pour ONTAP ou dans plusieurs systèmes de fichiers FSX pour ONTAP. Ces systèmes peuvent se trouver dans différents VPC, mais ils doivent être accessibles au sein du même réseau.</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="ad6f5ec13ed51e48bce763e25a9c69ce" category="inline-link-macro">Déployez l'infrastructure de la base de connaissances</block>
  <block id="41c27d3fbdf0cdc6aab23df489fe4c94" category="paragraph">Lancez l'assistant de déploiement d'infrastructure pour déployer l'infrastructure de la base de connaissances dans votre environnement AWS. Ce processus déploie une instance EC2 pour le moteur NetApp GenAI et un volume sur un système de fichiers FSX pour ONTAP afin de contenir les bases de données du moteur NetApp ai. Le volume est utilisé pour stocker la base de données vectorielle utilisée par la base de connaissances.</block>
  <block id="01e12de62fa77fda2815719aed8ff892" category="paragraph-title">Et la suite</block>
  <block id="8d126cd06a65751189e95006c972e173" category="paragraph">Vous pouvez maintenant créer une base de connaissances pour fournir des réponses axées sur l'organisation aux utilisateurs finaux.</block>
  <block id="43b842fd441ce1ce92d22fb0ca25a507" category="doc">Exigences GenAI</block>
  <block id="97911b3c54a4e826b34c1f79026316c5" category="list-text">Identifiants et autorisations AWS</block>
  <block id="b9696d94476cf594b0d0a85c749985c8" category="paragraph">Les autorisations _Basic_ mode et _Read_ mode ne sont pas prises en charge pour le moment.</block>
  <block id="6acb98cae81ff4c3d668ee23eaf475ea" category="paragraph">Lors de la configuration de vos identifiants, le fait de sélectionner les autorisations comme indiqué ci-dessous vous permet de bénéficier d'un accès complet pour gérer les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP, ainsi que pour déployer et gérer l'instance EC2 GenAI et d'autres ressources AWS nécessaires à votre base de connaissances et à votre chatbot.</block>
  <block id="90971299f3c483d8dff23334303ec501" category="inline-image-macro">Copie d'écran montrant le paramètre d'autorisations pour la gestion complète des ressources d'IA.</block>
  <block id="b0508f9b3b98a787c9ffda5b7aec828c" category="paragraph"><block ref="b0508f9b3b98a787c9ffda5b7aec828c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="75925d950c87a7dc75f300f3d330e728" category="list-text">Amazon Bedrock vous permet d'utiliser des modèles de base et offre les fonctionnalités nécessaires pour créer des applications d'IA générative.</block>
  <block id="42100945533643a01574ce6867f93337" category="inline-link">Documentation AWS : configurez Amazon Bedrock</block>
  <block id="c28dc65deb038c89921c82f97349e6b0" category="list-text"><block ref="c28dc65deb038c89921c82f97349e6b0" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="997f616bd916b52cb9a1afa3d8f39ef7" category="inline-link">Documentation AWS : régions et modèles pris en charge pour les bases de connaissances pour Amazon Bedrock</block>
  <block id="3edc6942e625c13a9a58c5fbffe87b12" category="list-text"><block ref="3edc6942e625c13a9a58c5fbffe87b12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e9d7e3888c0ecac6d332909618bf2a62" category="list-text">Modèle d'intégration</block>
  <block id="52e64b029bc109efaa2d9ddf8bf95697" category="list-text">Vous devez activer le modèle d'intégration que vous prévoyez d'utiliser avant de créer votre base de connaissances. Les modèles d'intégration suivants sont pris en charge :</block>
  <block id="cffe100a2fafd4ed6df5c517d3a0c436" category="list-text">Modèle de chat</block>
  <block id="f4b120821069537b900189401cff6123" category="list-text">Vous devez activer le modèle de chat de base que vous prévoyez d'utiliser avant de créer votre base de connaissances. Les modèles de discussion Claude suivants sont pris en charge :</block>
  <block id="91862a732427fcc9b0f3f7c7e8fd3ef1" category="list-text">Claude 3.5 Sonnet</block>
  <block id="1ae4bf76ece2339f94382079fec8ea1b" category="list-text">Claude 3 Opus</block>
  <block id="5cb902fc92ae2100fc949c459b29f2e0" category="list-text">Claude 3 Haiku</block>
  <block id="dfd281025f82519d079a3bf3bfbabad2" category="list-text">Claude 3 Sonnet</block>
  <block id="48a6d42b28f10b9387da7c0c33136030" category="list-text">Claude 2.1</block>
  <block id="5e1e83b3913f32ce101decea051b2e89" category="list-text">Claude 2.0</block>
  <block id="a9c39caddabc1e9e831e8874624eeb0b" category="paragraph">Étant donné que la prise en charge des modèles varie selon les régions AWS, reportez-vous à la section<block ref="eddadb17a88dd68548e655a82b495d2f" category="inline-link-rx"></block> pour vérifier les modèles que vous pouvez utiliser dans les régions où vous prévoyez de déployer votre base de connaissances.</block>
  <block id="c16810aa96ec44a060863610996db3f6" category="list-text">Vous avez besoin d'au moins un système de fichiers FSX pour ONTAP :</block>
  <block id="ae0e1b2daa525e1e1109bf5c13627d7d" category="list-text">Un système de fichiers sera utilisé par le moteur NetApp GenAI pour stocker la base de données vectorielle utilisée par la base de connaissances.</block>
  <block id="c076421513a5b28b674cdd0d818b4476" category="paragraph">Ce système de fichiers FSX pour ONTAP doit utiliser des volumes FlexVol. Les volumes FlexGroup ne sont pas pris en charge.</block>
  <block id="1f0befb829af39db4a0cbb499215915f" category="list-text">Un ou plusieurs systèmes de fichiers contiendront les sources de données que vous intégrerez dans votre base de connaissances.</block>
  <block id="b56c72064b6e564dd0f3f703eff43db3" category="paragraph">Un système de fichiers FSX pour ONTAP peut être utilisé pour ces deux raisons ou vous pouvez utiliser plusieurs systèmes de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="4daf8dc81f63d08a4e7cfc0ad7137cd6" category="list-text">Vous devez connaître la région AWS, le VPC et le sous-réseau où réside le système de fichiers AWS FSX pour ONTAP. Le système de fichiers doit se trouver dans une région AWS sur laquelle Amazon Bedrock est activé.</block>
  <block id="1f44141a0f383810dac8c932e0d76754" category="list-text">Vous devrez tenir compte des paires clé/valeur que vous souhaitez appliquer aux ressources AWS faisant partie de ce déploiement (facultatif).</block>
  <block id="9125326205d647d39ee0ac50c18a9a14" category="list-text">Vous devrez connaître les informations relatives aux paires de clés qui vous permettront de vous connecter en toute sécurité à l'instance du moteur NetApp ai.</block>
  <block id="d5858b81edfda50f75f7994c971764f0" category="inline-link">Découvrez comment déployer et gérer les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="7d57ea8255b8142e76fbb442ea9a782f" category="paragraph"><block ref="7d57ea8255b8142e76fbb442ea9a782f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="996ad73a480311d4f86d6946935389d2" category="paragraph">Le support doit être enregistré pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage. Vous devez vous inscrire au support depuis la console BlueXP, qui est une console web distincte de Workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas le support NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir un support technique concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation Workload Factory de ce produit.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="d7e4bb081bf4ec4814d83edcfbdb8b96" category="paragraph">L'enregistrement de votre abonnement au support ID de compte (votre numéro de série 960xxxxxxxxx à 20 chiffres, disponible sur la page des ressources de support de BlueXP) sert d'ID d'abonnement au support. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="f9e05c2b383e3f11e3b4bebbe8952225" category="paragraph">L'enregistrement permet de proposer des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets de support. L'inscription est terminée en ajoutant des comptes du site de support NetApp (NSS) à BlueXP, comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Enregistrez votre compte pour bénéficier du support NetApp</block>
  <block id="2d6573b6ae4c51dc24e58109473f2490" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le support, un utilisateur de votre compte doit associer un compte sur le site de support NetApp à sa connexion BlueXP. Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône Paramètres, puis sélectionnez *informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur identifiant BlueXP. Toutefois, cela ne signifie pas que votre compte BlueXP n'est pas enregistré pour le support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous possédez déjà des licences et des numéros de série NetApp, mais que vous possédez un compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page des ressources de support.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous possédez votre compte sur le site de support NetApp, associez-le à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d6c0fba55227980986b6e274e44b6e4e" category="summary">Une fois la base de connaissances créée, vous pourrez la tester localement à l'aide du simulateur de chatbot et apporter les modifications requises avant de mettre la base de connaissances à la disposition de vos utilisateurs via une application de chatbot.</block>
  <block id="a83574dd6db90afd60d3d6c11674872b" category="doc">Testez une base de connaissances</block>
  <block id="7690c373e8d8bb7bb7781f53763e1ddd" category="paragraph">Vous testez votre base de connaissances pour vous assurer qu'elle fonctionne comme vous l'attendez, et vous pouvez personnaliser les amorces de conversation que vous voulez être disponible par défaut pour les utilisateurs chatbot de cette base de connaissances. Le simulateur de chatbot s'exécute sur toutes les sources de données qui ont été intégrées dans la base de connaissances.</block>
  <block id="ef065131e9d1b1c76fc889fc9eb98a3f" category="paragraph">Vous pouvez tester une base de connaissances en discutant avec vos sources de données intégrées dans le simulateur de chatbot. Notez qu'aucune interaction ou information n'est capturée dans la base de données vectorielle GenAI lors du test local de la base de connaissances.</block>
  <block id="3af56fb9119d8dcdfe73d41be9e9c264" category="paragraph">Voici quelques-unes des tâches que vous voudrez effectuer pour tester votre chatbot :</block>
  <block id="087dddee34d7ec6ae45e7a1eceb74f0e" category="list-text">Saisissez un grand nombre de questions pertinentes pour votre entreprise afin de vous assurer que les réponses sont conformes aux attentes.</block>
  <block id="dbc108f6f2e9d63d6e85d41c9d797122" category="list-text">Personnalisez les amorces de conversation que vous souhaitez rendre disponibles par défaut pour vos utilisateurs dans l'application chatbot.</block>
  <block id="c6e30d922038f60cd6f0e0c72ddab156" category="list-text">Assurez-vous que le contenu attribué qui est fourni en bas des réponses du chatbot contient les références correctes.</block>
  <block id="9b9ae4d8101985ff14674fde1a41dbf6" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez tester.</block>
  <block id="f3142c20010e60862dddade6c526c30c" category="paragraph">Le simulateur de chatbot s'affiche dans le volet droit. Si elles sont définies, les amorces de conversation existantes s'affichent également.</block>
  <block id="c61f79c1724a3bab0885dbbd3b2e87ea" category="inline-image-macro">le bouton run</block>
  <block id="ccd43d06a7b1187d2ac93471de4a9b64" category="list-text">Dans le champ de saisie chatbot, saisissez une invite ou une question, puis sélectionnez <block ref="4673f7ece64f88d1999f6ef93db80a3b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour voir comment votre chatbot répond avec vos connaissances organisationnelles.</block>
  <block id="2625a68b73d2dae552cbcc7be08396fc" category="list-text">Si vous devez mettre à jour l'une de vos sources de données afin que votre base de connaissances fournisse des réponses plus ciblées, effectuez ces modifications maintenant, puis testez à nouveau la base de connaissances.</block>
  <block id="490414e0366b091220802d406e52c076" category="doc">Quoi de neuf</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 juillet 2024</block>
  <block id="3d2b63396c87b28180a4d9d0ba951b0d" category="paragraph">La version initiale permet de développer une base de connaissances personnalisée en intégrant les données de votre entreprise. La base de connaissances est accessible par une application de chatbot pour vos utilisateurs. Cette fonctionnalité garantit des réponses précises et pertinentes aux questions spécifiques à l'entreprise, améliorant ainsi la satisfaction et la productivité de tous vos utilisateurs.</block>
  <block id="a9273ae35bbdb787574410a5cd552892" category="summary">Maintenant que vous avez créé une base de connaissances à l'aide des données de votre entreprise et que vous l'avez déployée pour vos utilisateurs, vous pouvez gérer la base de connaissances, les sources de données et l'infrastructure RAG, y compris les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="d0a7edff5cd82c23f3d1c18e0779ccbc" category="doc">Que pouvez-vous faire ensuite</block>
  <block id="7373882bd50a7c3d67783ca6387687f7" category="paragraph">Voici quelques-unes des tâches que vous pouvez effectuer pour gérer les composants de votre base de connaissances :</block>
  <block id="114d6a78b3582811ee5b1424398b429c" category="list-text">Mettez à jour le contenu de vos sources de données, ou ajoutez de nouvelles sources de données, et synchronisez ces modifications avec votre base de connaissances et votre chatbot.</block>
  <block id="e33539c77cd7f8c72be577a444075cc8" category="list-text">Gérez les paramètres de la source de données, notamment la stratégie de suppression et la reconnaissance des autorisations (pour l'accès aux fichiers SMB).</block>
  <block id="73dd64805069b754a14fd7cd8049faf8" category="list-text">Gérez les paramètres de votre base de connaissances, notamment le modèle de chat et les amorces de discussion.</block>
  <block id="54f4a017dfd5170587a554f471d25fb9" category="list-text">Annulez la publication d'une base de connaissances ou republiez-la après avoir effectué des modifications.</block>
  <block id="ff39f3beaa5058a5d7eadc6c71e847e4" category="list-text">Sauvegardez et protégez les données importantes sur votre système de fichiers FSX pour ONTAP pour vous assurer que vos données de la base de connaissances et d'autres composants d'infrastructure sont toujours disponibles.</block>
  <block id="1995377d356d639f1a2e87a282280beb" category="sidebar">Intégrez les données de vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP à vos plateformes MLOps et à vos modèles de base GenAI pour créer des chatbots fonctionnelles à l'aide des données d'entreprise.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Démarrage rapide</block>
  <block id="3c26a99b89e3c7e6133ab9da9015f277" category="sidebar">Créez une base de connaissances</block>
  <block id="d6fd7e92747512219eb7bcf3b47fcaf9" category="sidebar">Publier une base de connaissances</block>
  <block id="f2f80ac70883a1ae6f423f6eda663371" category="sidebar">Administrer GenAI</block>
  <block id="1e2d1b975cb59eff959e606ba60cffac" category="sidebar">Gérer l'infrastructure de la base de connaissances</block>
  <block id="c90fe540972fc3cdcef54526cc8386e2" category="sidebar">Documents GenAI</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="acbf2b120f060c765cc5fbfef7779840" category="sidebar">Identifiez les sources de données de votre base de connaissances</block>
  <block id="b032727d9e00be7e59aefec94a0972c2" category="sidebar">Activez l'authentification</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="a46c34e822b00eb49125943300225ec1" category="summary">Une fois que vous avez créé votre base de connaissances et testé votre chatbot, vous êtes prêt à configurer l'application qui permettra à vos utilisateurs d'interroger le chatbot.</block>
  <block id="3034501b6830f6e24b0e219fa3565ffb" category="inline-link">Découvrez comment créer une application d'IA basée sur RAG sur FSX pour ONTAP</block>
  <block id="cddb505028d2d2c7026aad1d17c19a05" category="paragraph"><block ref="cddb505028d2d2c7026aad1d17c19a05" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="53b343f4a880bcff3b258324a35744ff" category="sidebar">Créez une application d'IA RAG</block>
  <block id="da1fd32e4f4851fbf4922d1c55e8fcc0" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances pour laquelle vous souhaitez activer l'authentification.</block>
  <block id="d71d72ee7bc5c79bade09f02715592c3" category="paragraph">L'authentification pour la base de connaissances est désormais active et vous pouvez utiliser des terminaux d'API pour interagir avec la base de connaissances et intégrer la base de connaissances à une application chatbot.</block>
  <block id="c83d7c23906c063b64dd22d30483cb24" category="list-text">Amazon Bedrock est configuré pour envoyer des journaux à Amazon CloudWatch, en utilisant un groupe de journaux avec le préfixe<block ref="26245dda4fa653114e9a41956171489d" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="6fbe5ae14d71eb3abafcfce8f7fe977a" category="inline-link">ID de compte BlueXP</block>
  <block id="af270465b477b731bafe1e4859956cc4" category="list-text">Le moteur GenAI est configuré pour envoyer des journaux aux journaux Amazon CloudWatch, en utilisant un groupe de journaux portant le nom<block ref="267ed14c989ee7da1da6b5683a1ba205" prefix=" " category="inline-code"></block>, où<block ref="44014fe9a7dd0d34b59279b9206b84b3" prefix=" " category="inline-code"></block> est le<block ref="bffdd6286177ca86f99ccefe410268a2" category="inline-link-rx"></block> pour l'utilisateur actuel.</block>
  <block id="f48c3e82e3f3b9cc782fe1277e362ec5" category="paragraph">Vous aurez besoin d'identifiants AWS pour déployer l'infrastructure AWS, d'un système de fichiers FSX for ONTAP déployé et découvert, de la liste des sources de données que vous souhaitez intégrer dans votre base de connaissances, de l'accès au service d'IA Amazon Bedrock et bien plus encore.</block>
  <block id="691e71734464aaf43017f5b033e54559" category="section-title">4 août 2024</block>
  <block id="ec7827c2237ae7b863c9ba93b519cbc1" category="section-title">Intégration des journaux Amazon CloudWatch</block>
  <block id="64c1dd8cb5f86710c3293cc9807760fb" category="paragraph">Les workloads d'IA génératifs sont désormais intégrés aux journaux Amazon CloudWatch, ce qui vous permet de surveiller les fichiers journaux des workloads d'IA génératifs.</block>
  <block id="d4cc00616339f0819c8ca53d7850ca2c" category="list-text">Fournissez les informations requises. Des exemples sont fournis, mais vous devez obtenir les valeurs de ces champs auprès de votre fournisseur d'authentification :</block>
  <block id="8fbebd38c35cb217ad6437410297b5e7" category="list-text">*Algorithmes* : l'algorithme de signature utilisé par votre fournisseur d'authentification.</block>
  <block id="8815fb464bfa6c8533fc5ae4e04b9c5a" category="list-text">*Émetteur* : chaîne qui identifie le fournisseur ayant émis le jeton.</block>
  <block id="9f921e08c2635ce0ca6d5507cf90b6d2" category="paragraph">Par exemple, Amazon Cognito utilise des chaînes d'émetteur au format suivant :</block>
  <block id="69a143a2f8c7c42f85ef0de9978c131d" category="paragraph">Où<block ref="d1dc4390a2dfb7cdc1a097e10b04acdf" prefix=" " category="inline-code"></block> est la région AWS contenant le pool d'utilisateurs et<block ref="d47ea98789cbedeffd13a02b7b550538" prefix=" " category="inline-code"></block> votre ID de pool d'utilisateurs. Vous pouvez récupérer votre ID de pool d'utilisateurs à l'aide de la commande suivante :</block>
  <block id="563ae45eabbbd334a2af58d93ded707c" category="list-text">*JWKS URI* : chaîne URI qui fournit les clés publiques nécessaires pour vérifier les signatures de ce token.</block>
  <block id="2caafa02c784bfe569590254865dd928" category="paragraph">Par exemple, Amazon Cognito utilise des chaînes URI JWKS au format suivant :</block>
  <block id="566673c66dc53f65f0662ca186b4ff33" category="paragraph">Activez l'authentification pour une base de connaissances afin que la validation des tokens et les listes de contrôle d'accès soient requises lors de l'utilisation des terminaux API pour intégrer une base de connaissances à une application chatbot. Lorsque vous activez l'authentification, vous configurez les paramètres d'un jeton Web JSON qui sera utilisé pour les demandes d'API à une base de connaissances à partir de clients chatbot.</block>
  <block id="af3e21688164f21808a96c579519e58a" category="list-text">*Public* (Facultatif) : chaîne contenant le destinataire du jeton (parfois une URL).</block>
  <block id="ce8f8573f53c4f625df29c794cd7d82a" category="doc">Utilisez l'exemple externe d'application chatbot</block>
  <block id="39f8e13a71ec862a906b446df493f119" category="list-text"><block ref="34b37227349aa26ad88498e81a1ea1af" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="804d039033ead5360f1a1a7d2c362f11" category="list-text"><block ref="30b5e2b0cf5de93d45c874ca5c8c6a31" category="inline-link-macro-rx"></block> pour la base de connaissances que vous avez créée.</block>
  <block id="73e5c231c5129b847eb8645a0a52a595" category="paragraph">Cela permet à la base de connaissances d'authentifier les requêtes d'API et de valider les tokens et les listes de contrôle d'accès requises lors de l'utilisation des noeuds finaux de l'API.</block>
  <block id="9422cba0464f58f3b37b0745e5b00b27" category="admonition">Les applications de chat externes qui s'intègrent à cette base de connaissances devront utiliser le même fournisseur d'authentification (émetteur) que vous configurez dans les paramètres d'authentification de la base de connaissances.</block>
  <block id="4608fcb51404075a263bdb6e179b0a2d" category="inline-link-macro">Publier la base de connaissances</block>
  <block id="722a513785392127bf30ac1365e83362" category="list-text"><block ref="55b5b45f76a7f4e93c30f45e62e61f7a" category="inline-link-macro-rx"></block> Pour activer l'accès API pour les applications externes.</block>
  <block id="1119e2011350c0d24f44e3aaf7f8fd74" category="paragraph">Après la publication d'une base de connaissances, les terminaux de l'API sont accessibles en externe. Vous pouvez intégrer la base de connaissances à une application de chat externe (comme l'exemple d'application chatbot).</block>
  <block id="d3b7c913cd04ebfec0e9ec32cb6fd58c" category="inline-link">GitHub</block>
  <block id="f49a88c7b28444b7b991e9803b076e62" category="list-text">Téléchargez l'exemple de package d'application chatbot sur<block ref="61cc64ceefa7eff1b19d7a7c0c883e1f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="188374f3639ec34e68d38eae79f19aae" category="list-text">Installez et exécutez l'application chatbot en suivant les instructions du fichier README inclus dans le package.</block>
  <block id="c2847f2ccebd5c687f46c7bf12c1be5c" category="inline-link"><block ref="c2847f2ccebd5c687f46c7bf12c1be5c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="4fc1d0607a3fe50db5ef612a2c4a178e" category="list-text">Accédez à<block ref="0e14f9ffc1d2673bd92f13a4ac79e32e" category="inline-link-rx"></block> pour vous connecter à l'application.</block>
  <block id="5f62c285aea87618ed1381c43c7ae2cf" category="paragraph">L'exemple d'application chatbot s'affiche.</block>
  <block id="d59048f21fd887ad520398ce677be586" category="section-title">En savoir plus &gt;&gt;</block>
  <block id="8f3f613a5094ebfa7c5f531cb356028e" category="list-text">*Définir les paramètres ai* : dans la section *Stratégie de Chunking*, définissez la façon dont le moteur GenAI divise le contenu de la source de données en blocs lorsque la source de données est intégrée à une base de connaissances. Vous pouvez choisir l'une des stratégies suivantes :</block>
  <block id="091e1c7957272ab69145f4859b4465d0" category="list-text">*Chunking à plusieurs phrases* : organise les informations de votre source de données en blocs définis par des phrases. Vous pouvez choisir combien de phrases composent chaque morceau (jusqu'à 100).</block>
  <block id="87aa4ffcf50084a10651fe7094e75bda" category="list-text">*Chunking basé sur le chevauchement* : organise les informations de votre source de données en blocs définis par des caractères qui peuvent chevaucher des blocs voisins. Vous pouvez choisir la taille de chaque bloc en caractères et la quantité de chaque bloc qui chevauche les blocs adjacents. Vous pouvez configurer une taille de bloc comprise entre 50 et 3000 caractères et un pourcentage de chevauchement compris entre 1 et 99 %.</block>
  <block id="18c41e2a8da7a23dcc990da8d7dfe06d" category="admonition">Le choix d'un pourcentage de chevauchement élevé peut considérablement augmenter les besoins de stockage avec seulement de légères améliorations de la précision de récupération.</block>
  <block id="e2c3c3f9d43a7b053dbca2a0234078b7" category="section-title">Exemple d'application chatbot</block>
  <block id="8fa53177b9fd9cdb460f43ba4be39618" category="doc">Stratégies de chaquage supplémentaires</block>
  <block id="a0a464c97ca1835adf3bddc803b001cd" category="paragraph">Les workloads d'IA génératifs prennent désormais en charge le traitement en plusieurs phrases et le processus de suppression basé sur les chevauchements pour les sources de données.</block>
  <block id="4cb92325ae7034576f6dff7fe48e3254" category="section-title">Volume dédié pour chaque base de connaissances</block>
  <block id="a023a8333417a130bf6fb2c729aaa7f1" category="paragraph">Les workloads d'IA génératifs créent désormais un volume Amazon FSX pour NetApp ONTAP dédié à chaque nouvelle base de connaissances, en activant des règles Snapshot individuelles pour chaque base de connaissances et en améliorant la protection contre les défaillances et les empoisonnements de données.</block>
  <block id="a97438cf1c94fe51248083c86ce591c5" category="list-text">Sur la page définir la base de connaissances, configurez les paramètres de la base de connaissances :</block>
  <block id="b651dafbe972dff3ef00c60a522c2c08" category="paragraph">Si vous activez les amorces de conversation, le mode automatique est sélectionné par défaut. Le « mode manuel » ne peut être activé qu'après avoir ajouté des sources de données à votre base de connaissances. <block ref="787b3d64d417e723feebaf5fa5dbfeee" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ced63c567878ed01730fce043c8ade96" category="inline-link">création d'une règle de snapshots</block>
  <block id="ad36efe6c620944e32785812d09accd6" category="paragraph">Si la règle de snapshot dont vous avez besoin n'existe pas, vous pouvez<block ref="7546e5b5141e2979fa53ccc7106931ca" category="inline-link-rx"></block> la faire sur la machine virtuelle de stockage qui contient le volume.</block>
  <block id="d2efa843fffdf7f0b1400f4edeb08081" category="paragraph">Vous pouvez modifier les informations relatives à une source de données que vous avez intégrées dans une base de connaissances. La plupart des informations sont corrigées après l'ajout d'une source de données à une base de connaissances, mais vous pouvez modifier la définition et la configuration de la suppression et la prise en compte des autorisations (lorsque vous utilisez le protocole SMB sur le volume de la source de données).</block>
  <block id="46f71814ee1d2e5bbe062c91635739cf" category="list-text">Dans la page Modifier la source de données, sélectionnez <block ref="0722c4ff5aff83b42b3212ce6356e926" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour développer la ligne pour la définition de bloc.</block>
  <block id="c9ee341e3341c054d76e9a00e2455883" category="list-text">Mettez à jour les paramètres de la stratégie et de la configuration de chunking, ainsi que la prise en compte des autorisations (pour les volumes SMB) et sélectionnez *Enregistrer*.</block>
  <block id="f3ee02a23f65c24a5b66f40deaa52796" category="list-text">Paramètres de l'infrastructure</block>
  <block id="fd33fe22719aed031c8ea822ba866360" category="paragraph">Lorsque vous supprimez une base de connaissances, vous devez également dissocier la base de connaissances de tous les agents auxquels elle est associée afin de supprimer entièrement toutes les ressources associées à la base de connaissances.</block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1er septembre 2024</block>
  <block id="231cf4c70d866b616c21baddaeed0696" category="doc">Dépannage</block>
  <block id="36e2bd9e7950f46d3ea6d2bca4c50ba1" category="paragraph">Apprenez à contourner certains problèmes courants que vous pourriez rencontrer.</block>
  <block id="95716fc01ccba6df751b9d2ae002be52" category="section-title">Problèmes courants et solutions</block>
  <block id="cdfb5c11885ea650ef88224d86291d32" category="paragraph">Si vous rencontrez l'un de ces problèmes, vous pouvez suivre les étapes de la colonne solution de contournement pour essayer de le résoudre.</block>
  <block id="deec4ff19974f12ed781cb9a59064214" category="cell">De service</block>
  <block id="642facf67e0ad311eee88b3ab8381590" category="cell">Problème</block>
  <block id="50fc9b91746bb8d34fa385d9324741ed" category="cell">Cause</block>
  <block id="7aebfa1e2291377e040de92d7f7f335f" category="cell">Solution de contournement</block>
  <block id="ea355214fd4bc7c57f471bd92918879b" category="cell">Déploiement</block>
  <block id="c7ffd0cab67a601554ae934436d644d8" category="cell">Le déploiement échoue, car le volume existe déjà.</block>
  <block id="c116d59189f49ad24327d9067ef9806e" category="cell">Spécifiez un nom unique à utiliser pour le nouveau volume et essayez à nouveau de déployer.</block>
  <block id="8f3392d21c1e23f002f42fd0394d7c80" category="cell">Un ou plusieurs des ports entrants requis pour FSX pour NetApp ONTAP sont fermés ou filtrés.</block>
  <block id="10d0de28911c5f66463b9c8783f8148a" category="cell">Maintenance</block>
  <block id="f1e0872518e98f8295b8550491f79850" category="cell">Le volume a été supprimé et l'instance EC2 a été redémarrée.</block>
  <block id="35df13c892646e1e41e065276ead0cee" category="paragraph">Procédez comme suit pour la restauration :</block>
  <block id="33aefd97376313139230d90d11725c7c" category="list-text">Créez un volume sur FSX pour NetApp ONTAP. Par exemple, le nom du volume peut être<block ref="74cd6292d49a50a17339880eaf71909f" prefix=" " category="inline-code"></block> et le chemin du volume peut être<block ref="e7251dd12f14500e110af37fd268f48d" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="eeac5419fd92421807eedad222f7a6aa" category="list-text">SSH vers l'instance Amazon EC2.</block>
  <block id="d8fdf1bf6fa8b2e85005a0e982def19e" category="list-text">Lister les volumes :</block>
  <block id="dd99e83d7c285a324a28a5c92543c4f8" category="list-text">Supprimez l'ancien volume :</block>
  <block id="fa7f64581f6d6c87a2a52e6df453b29b" category="list-text">Ouvrez le<block ref="4e5e90c6228fd48698d074241c2ba760" prefix=" " category="inline-code"></block> fichier à l'aide d'un éditeur de texte.</block>
  <block id="9cbd2c5c5175ed32f13a8e1e7a8198dd" category="list-text">Dans la<block ref="078831e29f354e83fac6da3db6ed6b7b" prefix=" " category="inline-code"></block> section, modifiez le chemin d'accès du périphérique sur le nouveau chemin d'accès du volume. Par exemple :</block>
  <block id="e9813bd2289d9835204f02be0a5d2df6" category="cell">Le volume root a été supprimé.</block>
  <block id="358ede72c2c3d3e77baf3ed35b4039f6" category="cell">Créez un volume avec un nom et un chemin, puis redémarrez l'instance Docker back-end à partir d'Amazon EC2.</block>
  <block id="1ae13d57da1c55ee537cb9dc63916d03" category="paragraph">Vous pouvez désormais protéger les données de vos workloads d'IA générative en utilisant une copie instantanée d'une base de connaissances. Vous pouvez ainsi protéger vos données contre les pertes accidentelles ou tester les modifications apportées aux paramètres de la base de connaissances. Vous pouvez à tout moment restaurer la version précédente du volume de la base de connaissances.</block>
  <block id="073751c61467c5e36c6cc197d92a75c4" category="section-title">Mettre en pause les analyses planifiées</block>
  <block id="6c31cb11ffc4d11a5aed0e968bb5f8c9" category="paragraph">Vous pouvez maintenant interrompre les analyses de sources de données planifiées. Par défaut, les workloads d'IA génératifs analysent chaque source de données tous les jours afin d'ingérer de nouvelles données dans chaque base de connaissances. Si vous ne souhaitez pas que les dernières modifications soient ingérées (pendant le test ou lors de la restauration d'un instantané, par exemple), vous pouvez interrompre les analyses programmées et les reprendre à tout moment.</block>
  <block id="9813be0bded00d4a8f5457f2e27277fa" category="section-title">Les volumes de protection des données sont désormais pris en charge pour les bases de connaissances</block>
  <block id="f20c02f54f20ee06aed661b133ba0fc3" category="paragraph">Lors de la sélection d'un volume de la base de connaissances, vous pouvez désormais choisir un volume de protection des données faisant partie d'une relation de réplication NetApp SnapMirror. Cela vous permet de stocker des bases de connaissances sur des volumes déjà protégés par la réplication SnapMirror.</block>
  <block id="530d81713422730939efa8236f41105f" category="paragraph">Un indicateur de progression s'affiche pendant la création de la base de connaissances.</block>
  <block id="2ec7e499bf83fa315927a96623d03df5" category="paragraph">Une fois la base de connaissances créée, vous avez la possibilité d'ajouter une source de données à votre nouvelle base de connaissances ou de mettre fin au processus sans ajouter de source de données. Nous vous recommandons de sélectionner *Ajouter une source de données* et d'ajouter une ou plusieurs sources de données maintenant.</block>
  <block id="e0308d285e9bc5966f6ceb7008c87849" category="paragraph">Après avoir ajouté une seule source de données à la base de connaissances, vous pouvez la tester localement dans la fenêtre du simulateur de chatbot et apporter les modifications requises avant de rendre le chatbot disponible pour vos utilisateurs. Vous pouvez également suivre les mêmes étapes pour ajouter des sources de données supplémentaires à la base de connaissances.</block>
  <block id="2ea3dbeb714261d8180c0931e50d9b53" category="paragraph">Les sources de données peuvent être stockées dans un seul volume, ou dans un dossier au sein d'un volume, sur un partage SMB ou une exportation NFS sur un système de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Les sources de données peuvent également être stockées dans des volumes Amazon FSX pour NetApp ONTAP dans une relation de protection des données NetApp SnapMirror.</block>
  <block id="709c30bf3c120fca30b346788a407cf8" category="paragraph">Vous ne pouvez pas sélectionner des documents individuels au sein d'un volume ou d'un dossier. Par conséquent, vous devez vous assurer que chaque volume ou dossier contenant des sources de données ne contient pas de documents externes qui ne doivent pas être intégrés à votre base de connaissances.</block>
  <block id="2182a74bab7188d959e795d9301e87ff" category="cell">Démarque</block>
  <block id="dadf0304a901246ee7f588e5276f1761" category="cell">.md</block>
  <block id="09df1824d82fa779fc65302df5218ed7" category="cell">.doc ou .docx</block>
  <block id="df8b8a3c2e9816c8fa5785b811006754" category="cell">Format de document portable</block>
  <block id="af467f026dd1b56c8564e770bf39737f" category="section-title">Protégez une base de connaissances avec des instantanés</block>
  <block id="ebe007adb0cdb086ff8918410a8dee5b" category="paragraph">Vous pouvez protéger les données de votre base de connaissances en prenant et en restaurant des instantanés des volumes de votre base de connaissances. Vous pouvez à tout moment restaurer à partir d'un instantané pour revenir à la version précédente de la base de connaissances.</block>
  <block id="4579190c461a9ec96d3604ff5fad8099" category="paragraph">Les copies Snapshot peuvent être plus rapides et plus efficaces en termes de stockage que les sauvegardes et vous permettent de protéger chaque base de connaissances à l'aide d'une règle de protection différente. Voici quelques-uns des scénarios dans lesquels les snapshots peuvent être utiles :</block>
  <block id="07d621cfd1a721c92651875f5213cf9c" category="list-text">Perte ou corruption accidentelle des données</block>
  <block id="b3edfca5cba615cc8a93b9d63e97b819" category="list-text">Récupération à partir de données incorrectes ingérées dans la base de connaissances</block>
  <block id="0243c67f7fa35f362d1323768ccc5871" category="list-text">Test de différentes sources de données ou stratégies de suppression, et rétablissement rapide une fois les tests terminés</block>
  <block id="4dfbf3ac57687ef65479f0135589593f" category="section-title">Prenez un instantané d'un volume de la base de connaissances</block>
  <block id="4d44b256311340bb736c203922fb0296" category="paragraph">Vous pouvez enregistrer l'état d'une base de connaissances en prenant un instantané manuel du volume de la base de connaissances.</block>
  <block id="1fbeeb5e6aa15ff7209e4a92d6562e31" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez protéger.</block>
  <block id="81d9d121de4b6c5678182e3422bf9650" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *instantané &gt; Créer un nouvel instantané*.</block>
  <block id="3ec558c4a178bea34d2e5946bf312b7d" category="paragraph">Un instantané de la base de connaissances est créé.</block>
  <block id="3d1e45266a0a6784e668353081a13cd0" category="section-title">Restaurer un snapshot d'un volume de la base de connaissances</block>
  <block id="1c0e06755573de2de1c2d9b32674ea2f" category="paragraph">Vous pouvez à tout moment restaurer un snapshot manuel ou planifié d'un volume de la base de connaissances.</block>
  <block id="de134183bea5df515a6756a539ce6f18" category="inline-link">INTERFACE DE LIGNE DE COMMANDES DE ONTAP</block>
  <block id="f14abb5dd88e8c117fe2da63e57697d4" category="admonition">Vous ne pouvez pas restaurer un snapshot à l'aide de l'interface utilisateur des workloads Generative ai si la base de données stockée sur le volume est corrompue ou supprimée. Pour contourner ce problème, vous pouvez restaurer le snapshot à l'aide de<block ref="6335761ebc6c6e298f35eb8b2201e062" category="inline-link-rx"></block> sur le cluster ONTAP où le volume est hébergé.</block>
  <block id="4eb5e554b61083f3b7827cb521093085" category="list-text">Dans la page d'inventaire des bases de connaissances, sélectionnez la base de connaissances que vous souhaitez restaurer.</block>
  <block id="e890c518ff6cfabdc152007bfb3c49d8" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *instantané &gt; Restaurer instantané*.</block>
  <block id="da5ec29ae3439bc7afa7fa8e6407b19e" category="paragraph">La boîte de dialogue de sélection d'instantané s'affiche, dans laquelle vous pouvez afficher la liste des instantanés créés pour cette base de connaissances.</block>
  <block id="ece73b44227fa0e2047743c76b07917a" category="list-text">(Facultatif) désélectionnez l'option *suspendre l'exécution et les analyses programmées après la restauration de l'instantané* si vous souhaitez que les analyses de source de données planifiées et en cours d'exécution continuent après la restauration de l'instantané.</block>
  <block id="562ecd64817b603d4fc723f3f68aa81c" category="paragraph">Cette option est activée par défaut pour garantir qu'une analyse ne se produit pas lorsque la base de connaissances est en état partiellement restauré ou qu'une analyse ne met pas à jour une base de connaissances récemment restaurée avec des données plus anciennes.</block>
  <block id="c33a9a11971ce2afdcc7d2ca3639e49d" category="list-text">Sélectionnez l'instantané à restaurer dans la liste.</block>
  <block id="f77361b272ce81d8275727f7b1a756a8" category="list-text">Sélectionnez *Restaurer*.</block>
  <block id="75adfeedf06d70e0bc627133f85cd211" category="section-title">Synchronisez vos sources de données avec une base de connaissances</block>
  <block id="44736bad98446163ecd5077653cbd105" category="paragraph">Les sources de données sont automatiquement synchronisées avec la base de connaissances associée une fois par jour, de sorte que les modifications éventuelles des sources de données soient répercutées dans le chatbot. Si vous modifiez l'une de vos sources de données et que vous souhaitez synchroniser les données immédiatement, vous pouvez effectuer une synchronisation à la demande.</block>
  <block id="26e6f4cc71039ce95ddbb0acdad6891d" category="section-title">29 septembre 2024</block>
  <block id="f8016d0e0375ce671e71803692cf105c" category="paragraph"><block ref="f8016d0e0375ce671e71803692cf105c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="340b5c4d996cad6cf6d27d13faf94e89" category="paragraph"><block ref="340b5c4d996cad6cf6d27d13faf94e89" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="f951fa0f2608d186cd1f0bd8889ac232" category="paragraph"><block ref="f951fa0f2608d186cd1f0bd8889ac232" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8afd34c2a29e7b6286f3ed0bf9e20c22" category="paragraph"><block ref="8afd34c2a29e7b6286f3ed0bf9e20c22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="4936442e55cb8f837f9616ca6aaf1e92" category="doc">Prise en charge des snapshots et des restaurations pour les volumes de la base de connaissances</block>
  <block id="ef3d62d3a83e208fec16cf94a1c9ef8b" category="paragraph">Les sources de données sont synchronisées automatiquement une fois par jour avec la base de connaissances. Les modifications apportées aux sources de données sont donc répercutées dans le chatbot. Si vous apportez des modifications à une source de données et que vous souhaitez synchroniser les données immédiatement, vous pouvez <block ref="a5f82761b74f2896160929ccd4ead00e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3bd082f2a7c2961a682116b6ed9f43fc" category="sidebar">Utiliser GenAI pour construire des bases de connaissances</block>
  <block id="17e908b1a02b6ec45f4e125877322d0f" category="doc">Masquez les informations à caractère personnel avec des limites de données</block>
  <block id="0f21cd7bd10e747bca7894a609acc04b" category="paragraph">Le workload Generative ai introduit la fonctionnalité Data rambardes, optimisée par la classification BlueXP . La fonction Data guardrails identifie et masque les informations à caractère personnel (PII) pour vous aider à maintenir la conformité et à renforcer la sécurité de vos données d'entreprise sensibles.</block>
  <block id="8137174f639d391921dfeb8ca6d792d1" category="paragraph"><block ref="8137174f639d391921dfeb8ca6d792d1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="a686d5fa6b6925450f1b7fa2b4245d28" category="inline-link-macro">Découvrez la classification BlueXP</block>
  <block id="384713a8a1d5a2dd365da2851c50ad93" category="paragraph"><block ref="384713a8a1d5a2dd365da2851c50ad93" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ee538d8e0203b8c3e9bdb95ebee1162c" category="paragraph">Les bases de connaissances ont deux modalités d'intégration de données : _mode public_ et _mode entreprise_.</block>
  <block id="3b3458714be1e5c3f76dd200e4227588" category="list-text">Mode public</block>
  <block id="ab6bcff4b8fb91fe0c83c8ef83da1c6e" category="list-text">Mode entreprise</block>
  <block id="e168133413009827e06cf1b52bf82d2e" category="paragraph">Les sources de données de votre entreprise peuvent contenir des informations d'identité privées (IIP). Pour sauvegarder ces informations sensibles, vous pouvez activer _data guardrails_ lors de la création et de la configuration de bases de connaissances. Les rails de données, optimisés par la classification BlueXP , identifient et masquent les PII, ce qui les rend inaccessibles et irrécupérables.</block>
  <block id="2abf45f9ff5a74918b97267cd4e59d6a" category="paragraph"><block ref="384713a8a1d5a2dd365da2851c50ad93" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cf24c0f0066b07e51df4da735abd84e5" category="admonition">Les rails de protection des données peuvent être activés ou désactivés à tout moment. Si vous changez de système d'activation des données, Workload Factory analyse l'ensemble de la base de connaissances à partir de zéro, ce qui entraîne un coût.</block>
  <block id="1be907baab24daef236be08a55d381ce" category="inline-link-macro">Découvrez les Data rambardes optimisées par la classification BlueXP </block>
  <block id="239980b6c377cd208cd4875dd11871a7" category="list-text">*Data guardrails*: Choisissez si vous voulez activer ou désactiver les Data guardrails. <block ref="705e589dc60832aba1b9593eb1d26a9a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5d78af30e91e495d74cbd3cac7a282db" category="paragraph">Les conditions préalables suivantes doivent être remplies pour activer les rails de données.</block>
  <block id="069e9a4c876c108cc9f27ee13170ed16" category="inline-link-macro">Découvrez comment ajouter un rôle à un membre dans BlueXP </block>
  <block id="f271e30d6a375057fa3075f037ab44e5" category="list-text">Un compte de service est requis pour communiquer avec la classification BlueXP . Vous devez avoir le rôle _Organization admin_ sur votre compte de location BlueXP  pour la création du compte de service. Un membre ayant le rôle d'administrateur d'organisation peut effectuer toutes les actions dans BlueXP . <block ref="9ba9a2df720ef49e9efc4ba4af6ca608" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="44b34442167c9611792529867ee76d90" category="inline-link-macro">Documentation sur les classifications BlueXP</block>
  <block id="bc2f4df95fcf66983b127abe7caa7a0a" category="list-text">Vous devez effectuer les opérations suivantes comme décrit dans <block ref="0e478e925fb96541eb2f7d657ca01cb8" category="inline-link-macro-rx"></block>:</block>
  <block id="a5085066220b6bc77291e8a3ba481c5a" category="list-text">Créer un connecteur BlueXP</block>
  <block id="3e3c8a56035df76e06772f4505dc58c7" category="list-text">Assurez-vous que votre environnement peut répondre aux conditions préalables</block>
  <block id="0ce4d42838344488f607ff306088fae9" category="list-text">Déployez la classification BlueXP</block>
  <block id="b91895758c5a35a75fd3e87dc1fa0741" category="list-text">Sur la page Modifier la base de connaissances, vous pouvez modifier le nom de la base de connaissances, la description, le modèle d'intégration, le modèle de chat, l'activation des rails de données, choisir si les amorces de conversation sont créées automatiquement ou manuellement, ainsi que la stratégie d'instantané utilisée pour le volume contenant la base de connaissances.</block>
  <block id="fde00ba8f64d2c57d64a163698fd6f03" category="admonition">Chaque analyse de la base de connaissances, qui inclut l'intégration, coûts. Si des rails de protection des données sont activés après la création d'une base de connaissances, celle-ci est analysée à nouveau et entraîne des coûts.</block>
  <block id="d9f5899ddcae7952c9df69e075c822e2" category="section-title">3 novembre 2024</block>
  <block id="5975f7e9036c78e6217b16f295f0ca75" category="inline-link-macro">Console BlueXP</block>
  <block id="402ae08ce46f82670c0313312e504ad7" category="list-text">Le moteur ai doit avoir accès au <block ref="046fd603b18837f482287e5ec741e5ed" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="list-text">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="4b88d56bd65ef92611ac63064c38369f" category="list-text">Amazon CloudWatch</block>
  <block id="1ee7c829860de53ba4857ad78b7aadef" category="doc">Version initiale de l'usine de charges de travail pour GenAI</block>
  <block id="082d99c5d452c4b44edd8ec50926da9a" category="paragraph">L'exemple d'application GenAI de l'usine de workloads NetApp vous permet de tester l'authentification et l'extraction à partir de votre base de connaissances d'usine de workloads NetApp publiée en interagissant directement avec celle-ci dans une application de chatbot web.</block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link-macro">expériences de la console</block>
  <block id="eb788a90862825cc147ed3f85612a8cc" category="list-text">Connectez-vous à l'usine de la charge de travail à l'aide de l'un des <block ref="68ceec76279c6913cdee16884c2d813a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ba069bdc38a1ce5022a1e6d8b69882b8" category="summary">L'usine de workloads pour GenAI vous permet d'intégrer les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP aux modèles de base GenAI. Cela vous fournit un stockage haute performance avec un ensemble complet de fonctionnalités de protection, de sécurité et d'optimisation des coûts pour vos datasets d'IA.</block>
  <block id="70cb57a8d5d75d8762d6b082d319dec7" category="inline-link">présentation de l'usine des charges de travail</block>
  <block id="41dde101808f5228034390c3766fcad7" category="paragraph">Pour plus d'informations sur l'usine de charge de travail, reportez-vous au<block ref="5b162ed7e5df7e2d72a6505743e2b555" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="200e3179449390bdf5f3f8d9a199630c" category="section-title">Outils pour utiliser l'usine de charge de travail</block>
  <block id="b5a374f3f5b31b5057808689d26fe2c4" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'usine de workloads BlueXP  avec les outils suivants :</block>
  <block id="becd2c66a018e594b787abb509da2fcb" category="list-text">*Workload Factory console*: La console Workload Factory fournit une interface visuelle qui vous donne une vue globale de vos applications et projets.</block>
  <block id="590410b3a112ba2f531f9aae44e29ed1" category="list-text">*Console BlueXP * : la console BlueXP  offre une interface hybride pour que vous puissiez utiliser la fabrique de workloads BlueXP  avec d'autres services BlueXP .</block>
  <block id="3994718f6fdd9c0fd3f50884c4c05615" category="list-text">*API REST* : les API REST d'usine de workloads vous permettent de déployer et de gérer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="870c2713113a9cc14410aec5475c932f" category="list-text">*CloudFormation* : le code AWS CloudFormation vous permet d'effectuer les actions que vous avez définies dans la console d'usine de la charge de travail pour modéliser, provisionner et gérer les ressources AWS et tierces à partir de la pile CloudFormation de votre compte AWS.</block>
  <block id="531a2642b7c023ef8b4ec401d5c39c4b" category="list-text">*Terraform BlueXP  Workload Factory Provider*: Terraform vous permet de créer et de gérer des flux de travail d'infrastructure générés dans la console d'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="eb2d717e4f7003bece96a54d9bfcab8c" category="paragraph">L'utilisation de la fonctionnalité GenAI de l'usine de workloads est gratuit.</block>
  <block id="fe25da415465509a9a69d606dab870c0" category="paragraph">NetApp n'a pas besoin de licences spéciales pour utiliser les fonctionnalités d'IA de l'usine de workloads.</block>
  <block id="f6a347d6bbcc84735a944fdcd256092f" category="summary">Une fois que vous avez déployé l'infrastructure d'IA et identifié les sources de données à intégrer dans votre base de connaissances à partir de vos datastores FSX pour ONTAP, vous êtes prêt à créer la base de connaissances à l'aide d'une usine de workloads. Dans le cadre de cette étape, vous définissez également les caractéristiques de l'IA et créez des amorces de discussion.</block>
  <block id="fa4638b85786436e91a0ed014ba9da00" category="paragraph">Une fois que vous avez déployé l'infrastructure d'IA et identifié les sources de données à intégrer dans votre base de connaissances à partir de vos datastores FSX pour ONTAP, vous êtes prêt à créer la base de connaissances à l'aide d'une usine de workloads. Dans le cadre de cette étape, vous définirez également les caractéristiques de l'IA et vous pourrez amorces de discussion.</block>
  <block id="aa4c92c8522aa5136d6fa172d6893485" category="list-text">*Modèle d'intégration*: Le modèle d'intégration définit la façon dont vos données seront converties en embeddings vectoriels pour la base de connaissances. L'usine de charges de travail prend en charge les modèles suivants :</block>
  <block id="525553d3b883b9c41607e7357ee094ad" category="list-text">*FSX for ONTAP file system* : lorsque vous définissez une nouvelle base de connaissances, Workload Factory crée un nouveau volume Amazon FSX for NetApp ONTAP pour le stocker. Choisissez un nom de système de fichiers et un SVM existants (également appelés VM de stockage) dans lesquels le nouveau volume sera créé.</block>
  <block id="e44ba744b83f512e7b5959cb21fc6b7f" category="list-text">*Snapshot policy* : choisissez une snapshot policy dans la liste des stratégies existantes définies dans l'inventaire de stockage d'usine des charges de travail. Les instantanés récurrents de la base de connaissances seront automatiquement créés à une fréquence basée sur la stratégie de snapshots que vous sélectionnez.</block>
  <block id="705eb4c2111768712c707614edb7516b" category="paragraph">L'usine de workloads commence à déployer l'infrastructure de chatbot Ce processus peut prendre jusqu'à 10 minutes.</block>
  <block id="5962cbafe4a82be941ee73f4b77fcb7c" category="summary">Vous pouvez installer et exécuter un exemple d'application chatbot pour tester vos bases de connaissances et apprendre à utiliser l'API Workload Factory pour créer votre propre application d'IA générative.</block>
  <block id="643a5a7772f51784a29b88cfdcf6b092" category="paragraph">Une fois que vous avez configuré, activé et publié une base de connaissances, les développeurs d'applications externes peuvent configurer et exécuter l'exemple d'application chatbot open source fourni par NetApp pour interagir avec votre base de connaissances et apprendre à utiliser l'API Workload Factory pour créer leurs propres applications d'IA générative.</block>
  <block id="9a2d31075859ef5fbc409c301f367bc9" category="inline-link">Documentation de l'API Workload Factory</block>
  <block id="9a4b097906b50bfdbef4c168dad3349b" category="paragraph"><block ref="9a4b097906b50bfdbef4c168dad3349b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="557f283cc11851a5c05db183af9af3c5" category="summary">Lorsque vous déployez l'infrastructure GenAI, la fabrique de workloads crée une instance EC2 pour le moteur GenAI. Il crée également un rôle IAM, un groupe de sécurité et des terminaux privés pour cette instance. Vous souhaitez en savoir plus sur les composants créés par l'usine de workloads dans votre environnement AWS.</block>
  <block id="ef369cb7624d410c7ba52a28543206d0" category="list-text">Si le VPC cible ne les possède pas déjà, la fabrique de workloads crée des terminaux privés pour l'instance EC2 du moteur GenAI afin qu'il puisse communiquer avec les services AWS suivants :</block>
  <block id="894106a56db6962222de989043e29e02" category="summary">NetApp prend en charge l'usine de workloads de plusieurs manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="e703cd6c7dd517a92f3648a2a1305e15" category="list-text">Dans le menu de navigation usine de la charge de travail, sélectionnez *ai*.</block>
  <block id="02c24f1607a88a7b66de312463a92ee0" category="paragraph">Si vous n'avez plus besoin de l'infrastructure de chatbot que vous avez déployée pour un ou plusieurs chatbots, vous pouvez la supprimer de l'usine de workloads.</block>
  <block id="e156182d12afe45e03e8d3deb27ba670" category="paragraph">Cette opération supprime uniquement les liens vers l'infrastructure d'IA de l'usine de workloads. Elle ne supprime pas tous les composants d'AWS. Vous devrez supprimer manuellement les composants d'infrastructure suivants d'AWS :</block>
  <block id="62daa906a9333be93a5e975044f666a1" category="paragraph">Les composants de l'infrastructure du chatbot sont supprimés de l'usine de workloads.</block>
  <block id="86dbd1b84518abb5c7347546b8844b7e" category="paragraph">Si vous n'avez plus besoin d'une base de connaissances, vous pouvez la supprimer. Lorsque vous supprimez une base de connaissances, elle est supprimée de l'usine de la charge de travail et le volume qui contient la base de connaissances est supprimé. Les applications ou chatbots qui utilisent la base de connaissances cesseront de fonctionner. La suppression d'une base de connaissances n'est pas réversible.</block>
  <block id="22f6a017871820df71fb38c6218efc2f" category="paragraph">La base de connaissances est supprimée de l'usine de la charge de travail et son volume associé est supprimé.</block>
  <block id="ba858f055e02600e40851bb1fac4f97f" category="paragraph">La publication de la base de connaissances vous permet de l'utiliser dans des applications de chat. L'action de publication déclenche l'API d'usine du workload pour générer et publier des terminaux uniques. Après la publication, la base de connaissances devient accessible pour les applications de chat et les terminaux de l'API sont prêts pour l'intégration.</block>
  <block id="621cd8cc7cde6376c8933ec4142532b7" category="paragraph">L'usine de charge de travail publie la base de connaissances. Sur la page de détails de la base de connaissances, le statut passe de *non publié* à *publié.*</block>
  <block id="836f67391daf57190bd0d7acca174b88" category="paragraph">Des détails sur la façon d'accéder à la base de connaissances à l'aide de l'API d'usine des workloads sont affichés.</block>
  <block id="2fd605c5fdf1d57ba01b68838e68dc27" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Connectez-vous à l'usine de la charge de travail</block>
  <block id="d9eebdefd5feceb309eadc305ce81e6f" category="inline-link">configurez un compte avec une usine de charges de travail</block>
  <block id="113933a0a6b3eb57d22f707e6384bd49" category="paragraph">Vous devez vous<block ref="5eb9de2715b74ed434f03d8a9fef9b70" category="inline-link-rx"></block> connecter à l'aide de l'un des<block ref="17b71e2884d56fdbadfe752689dbd4d6" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7c42a251218f29f59dd7dbf0987115c8" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Configurez votre environnement pour répondre aux exigences GenAI</block>
  <block id="fca2fd00582f9c7c4a5a7f66db5c76d7" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les exigences GenAI</block>
  <block id="0efa8e5eec015c7557fa0d66656108d5" category="paragraph"><block ref="048bf8a63d18514c61565bf7fbdd1a56" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="13a3df270bbff43d6e9a3cda00e93bf6" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Identifiez le système de fichiers FSX pour ONTAP qui contient les sources de données</block>
  <block id="21d5bccbbe925613c0af5324543c58b1" category="inline-link-macro">Découvrez comment identifier les sources de données</block>
  <block id="70d15316e3e767964ed59c8ffa7502da" category="paragraph"><block ref="7388636e3703309ce48a47f5a2c06fbc" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Quatre</block>
  <block id="67544fe024b8f9a36d65dad6756df3ae" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Déployez l'infrastructure de la base de connaissances</block>
  <block id="20ec4ab4fcf35b65157df141218adeb4" category="inline-link-macro">Découvrez comment déployer l'infrastructure de la base de connaissances</block>
  <block id="821dd0baa6265d27edc6fde0f7f8a2a7" category="paragraph"><block ref="cf103609479325827138f1030380ee71" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7da236f1583acd597958e11defdd0aed" category="summary">Assurez-vous que l'usine de workloads et AWS sont correctement configurées avant de créer votre base de connaissances. Cela inclut notamment la mise à disposition de vos identifiants de connexion AWS, un système de fichiers FSX pour ONTAP déployé qui contient les sources de données que vous souhaitez intégrer dans votre base de connaissances, l'accès au service d'IA Amazon Bedrock, et bien plus encore.</block>
  <block id="7881e5952d93ca1a1396ec11c08fa645" category="list-text">Connexion et compte d'usine de la charge de travail</block>
  <block id="c3c0f7069bfe59c5a67dd6f1fd5d2301" category="list-text">Vous devez ajouter des informations d'identification AWS à l'usine de workloads avec des autorisations automatisées, ce qui signifie que vous utiliserez l'usine de workloads en _automate_ mode pour GenAI.</block>
  <block id="5145374f219e1c177ab5588a5344aa6e" category="inline-link">Découvrez comment ajouter des identifiants AWS à l'usine de workloads</block>
  <block id="ced1a4827b1ea3c1da0273c3d73fdd46" category="paragraph"><block ref="ced1a4827b1ea3c1da0273c3d73fdd46" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="056634bec4a153903ebb9b769277f4d7" category="summary">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site de support NetApp à l'usine de la charge de travail, puis vous inscrire au support.</block>
  <block id="3616889860b75d784463bb497e34e82f" category="paragraph">Vous effectuerez la plupart de vos tests en usine de charges de travail avant de déployer la base de connaissances dans une application pour vos utilisateurs. Si vous avez besoin d'apporter des modifications à votre source de données ou à l'opération chatbot, vous devez le faire maintenant avant de publier votre base de connaissances.</block>
  <block id="1862818cbcef0536011835283968bd91" category="summary">Découvrez les nouveautés de la fonctionnalité IA workloads de l'usine.</block>
  <block id="34734891f639d2ae1ecbbaab22157fe2" category="paragraph">Découvrez les nouveautés de la fonctionnalité Generative ai workloads d'usine.</block>
  <block id="81ff996ef963d9805259d4a6c9bafac8" category="inline-link">Fabrique de workloads pour la documentation Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="07e2e5eecff8fe1dbb4712055f0055f1" category="paragraph">Pour plus d'informations sur la gestion de votre système de fichiers FSX pour ONTAP, consultez le<block ref="3845b9852e43f2af9ae621ea5bb328c1" category="inline-link-rx"></block> pour consulter les fonctionnalités de sauvegarde et de protection que vous pouvez utiliser.</block>
  <block id="2b6b3d10fe7ba8590618a95b1cc96a1a" category="sidebar">Fabrique de charges de travail BlueXP  pour la documentation GenAI</block>
  <block id="f8a21101d47aa852f29a4be35904736e" category="doc">Cloner une base de connaissances à partir d'un instantané</block>
  <block id="c711d2f72cc16ad2c0919ebe70292834" category="paragraph">L'usine de workloads BlueXP  pour GenAI prend désormais en charge le clonage d'une base de connaissances à partir d'un snapshot. Cela permet une récupération rapide des bases de connaissances et la création de nouvelles bases de connaissances avec les sources de données existantes, et aide à la récupération et au développement des données.</block>
  <block id="53ea9e78bbaa3e1c3ead030a954216c8" category="inline-link-macro">Cloner une base de connaissances</block>
  <block id="23899d33da818933cc59017a222d3f1f" category="paragraph"><block ref="23899d33da818933cc59017a222d3f1f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="aadb8a2a44b75c1333f5a52c2ceb1516" category="section-title">Détection et réplication des clusters ONTAP sur site</block>
  <block id="490a30e9496a9d55f2cfdb934812658b" category="paragraph">Détectez et répliquez les données des clusters ONTAP sur site dans un système de fichiers FSX pour ONTAP afin de les utiliser pour enrichir les bases de connaissances d'IA. Tous les workflows de découverte et de réplication sur site sont possibles à partir du nouvel onglet *On-prlocale ONTAP* de l'inventaire du stockage.</block>
  <block id="c6f905e067bdaa7ba33a58a907e59477" category="inline-link-macro">Découvrez un cluster ONTAP sur site</block>
  <block id="b169507cd10826b5a52f573e2f75ad2c" category="paragraph"><block ref="b169507cd10826b5a52f573e2f75ad2c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b83113ab8d9d4c69dfb32e9034617513" category="summary">L'usine de workloads BlueXP  pour GenAI vous permet d'intégrer les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP aux modèles de base GenAI. Cela vous fournit un stockage haute performance avec un ensemble complet de fonctionnalités de protection, de sécurité et d'optimisation des coûts pour vos datasets d'IA.</block>
  <block id="77c129bd3271a24d7bdf27f4904c52f4" category="doc">Découvrez l'usine de workloads BlueXP  pour GenAI</block>
  <block id="766c4de0717e832db67cb7e35ee5df4b" category="section-title">Qu'est-ce que l'usine de workloads BlueXP  pour GenAI ?</block>
  <block id="847fc7565e14d8fa93f26cd789e29cb5" category="paragraph">L'usine de workloads BlueXP  pour GenAI vous permet d'utiliser les sources de données de votre entreprise sur Amazon FSX pour NetApp ONTAP avec les applications d'IA générative. Grâce au framework RAG (Retrieval augmentation Generation), vous pouvez rapidement connecter des sources de données aux modèles Foundation disponibles via Amazon Bedrock pour développer des applications génératives optimisées par l'IA telles que des assistants virtuels, des chatbots de questions-Réponses, le résumé des documents, la création de contenu, etc</block>
  <block id="586d1c82027100a85b2c840e10585fd4" category="paragraph">L'usine de workloads BlueXP  pour GenAI simplifie le processus de déploiement de l'infrastructure nécessaire à la création d'applications d'IA générative à l'aide de la génération augmentée de récupération (RAG). Plus précisément, GenAI offre les avantages suivants :</block>
  <block id="daadd89cd1fba3fd8665e4d598faa29e" category="section-title">L'usine de workloads BlueXP  pour GenAI aide à créer des applications d'IA générative</block>
  <block id="6849617ada590bcd67ec5c42f527dbca" category="paragraph">Vous devrez saisir vos identifiants AWS et sélectionner le système de fichiers FSX pour ONTAP pour déployer l'infrastructure de génération augmentée de récupération.</block>
  <block id="29c02ba7cbd3c64fafa4c7eab2de837a" category="admonition">Si le déploiement échoue avec une erreur d'informations d'identification, vous pouvez obtenir plus de détails sur l'erreur en sélectionnant les liens hypertexte dans le message d'erreur. Vous pouvez voir une liste d'autorisations manquantes ou bloquées, ainsi qu'une liste d'autorisations dont la charge de travail GenAI a besoin pour pouvoir déployer l'infrastructure GenAI.</block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="3797e84a3c9da31524b0e5a526fb59cb" category="paragraph">Vous pouvez créer une nouvelle base de connaissances à partir d'un instantané de la base de connaissances. Ceci est utile si la base de connaissances d'origine est corrompue ou perdue.</block>
  <block id="e83bec71ebafaf78ee9064dcfcc19f67" category="list-text">Sélectionnez le menu *actions* et sélectionnez *instantané &gt; Cloner la base de connaissances*.</block>
  <block id="8b6829f6ee0ef3bfbe0ab0540f326557" category="paragraph">La boîte de dialogue clone s'affiche.</block>
  <block id="e9a021d7afe855c5ba056c07000e7027" category="list-text">Si vous le souhaitez, désélectionnez l'option *interrompre l'exécution et les analyses planifiées après le clonage de l'instantané* si vous souhaitez que les analyses de source de données planifiées et en cours d'exécution continuent après le clonage de l'instantané.</block>
  <block id="0568052f85119ac83d89df964e8851c0" category="list-text">Sélectionnez l'instantané à cloner dans la liste.</block>
  <block id="136dc09835924029e4299fa28f17233d" category="list-text">Sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="86de75270b79ca51ee2b62cc69460393" category="list-text">Entrez un nom pour la nouvelle base de connaissances.</block>
  <block id="0ddebe34caa600a9062280228e099952" category="list-text">Choisir une SVM de système de fichiers et un nom de volume pour la nouvelle base de connaissances.</block>
  <block id="9de0e2b17d7e1e2da6c0ce7e9dc6e377" category="list-text">Sélectionnez *Clone*.</block>
  <block id="f895e26ca8de37d350a247e7eae1987c" category="paragraph">Avant de vous lancer avec l'usine de workloads BlueXP  pour GenAI, vous devez configurer Amazon Bedrock. Votre déploiement GenAI doit se trouver dans une région AWS sur laquelle Amazon Bedrock est activé.</block>
  <block id="96f6c1844fa04dad54f5ced764d5d751" category="cell">L'usine de workloads BlueXP  pour GenAI doit créer un nouveau volume pendant le processus de déploiement, mais un volume existe déjà sous le nom que vous avez spécifié.</block>
  <block id="efc3cdef33c078d242eaa096c1a9da3d" category="cell">Le déploiement échoue, car l'usine de workloads BlueXP  pour GenAI ne peut pas monter le volume.</block>
  <block id="407b33bc44b7fc7c0c4648bcaeff2a44" category="paragraph">Ouvrez les ports entrants suivants :</block>
  <block id="888a77f5ac0748b6c8001822417df8b6" category="cell">Protocole</block>
  <block id="60aaf44d4b562252c04db7f98497e9aa" category="cell">Port</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Objectif</block>
  <block id="d4b4ed7579a4f9267cc7dff8a948018e" category="cell">Tous les protocoles ICMP</block>
  <block id="b1c94ca2fbc3e78fc30069c8d0f01680" category="cell">Tout</block>
  <block id="fbabb5b35538d91f91e0e1d4f56ff5a4" category="cell">Envoi d'une requête ping à l'instance</block>
  <block id="0e8433f9a404f1f3ba601c14b026d321" category="cell">HTTPS</block>
  <block id="13f3cf8c531952d72e5847c4183e6910" category="cell">443</block>
  <block id="1960d6022dcb5a2b9a687d1f6cbd8931" category="cell">Accès depuis le connecteur à la LIF de gestion fsxadmin pour envoyer des appels API à FSX</block>
  <block id="765553e6c7ac8592c389acb9878a050a" category="cell">SSH</block>
  <block id="b6d767d2f8ed5d21a44b0e5886680cb9" category="cell">22</block>
  <block id="68e68bb8029eb3e7ed079fea7b679d99" category="cell">Accès SSH à l'adresse IP du LIF de gestion de cluster ou d'un LIF de gestion de nœud</block>
  <block id="b136ef5f6a01d816991fe3cf7a6ac763" category="cell">TCP</block>
  <block id="698d51a19d8a121ce581499d7b701668" category="cell">111</block>
  <block id="42309a274997c44da61b489d9df7edc8" category="cell">Appel de procédure à distance pour NFS</block>
  <block id="e00da03b685a0dd18fb6a08af0923de0" category="cell">139</block>
  <block id="f578101933ae5aa506411a00b33b06ec" category="cell">Session de service NetBIOS pour CIFS</block>
  <block id="ff86b94aeb68e2de5387c9dbf865b3b9" category="cell">161-162</block>
  <block id="e0215167b05004bf68d7d23d0a15605c" category="cell">Protocole de gestion de réseau simple</block>
  <block id="67f7fb873eaf29526a11a9b7ac33bfac" category="cell">445</block>
  <block id="100c97ce556d60c86e5d8b424c3ed3ad" category="cell">Microsoft SMB/CIFS sur TCP avec encadrement NetBIOS</block>
  <block id="6a10bbd480e4c5573d8f3af73ae0454b" category="cell">635</block>
  <block id="718b3fb251c2987c99ce9d2d23eb38b6" category="cell">Montage NFS</block>
  <block id="b056eb1587586b71e2da9acfe4fbd19e" category="cell">749</block>
  <block id="87b3695bfd6f672e2c7c4da7ca2b46a8" category="cell">Kerberos</block>
  <block id="06b1338ba02add2b5d2da67663b19ebe" category="cell">2049</block>
  <block id="02c69a3a7485c8d2f899c2eb58f8be50" category="cell">Démon du serveur NFS</block>
  <block id="d54ce9de9df77c579775a7b6b1a4bdc0" category="cell">3260</block>
  <block id="decc72453fd5881c6144ead65577abe0" category="cell">Accès iSCSI via le LIF de données iSCSI</block>
  <block id="ee0e95249268b86ff2053bef214bfeda" category="cell">4045</block>
  <block id="3efa34cc491e9e34264231984db1c224" category="cell">Démon de verrouillage NFS</block>
  <block id="354ac345fd8c6d7ef634d9a8e3d47b83" category="cell">4046</block>
  <block id="6e1768e34172523fffe5e878d95f0f1a" category="cell">Surveillance de l'état du réseau pour NFS</block>
  <block id="b7a782741f667201b54880c925faec4b" category="cell">10000</block>
  <block id="9f6c516b5f5492bbbe0bfa8167ac3c38" category="cell">Sauvegarde avec NDMP</block>
  <block id="bf03faf089665754a8af5dce381a42ca" category="cell">11104</block>
  <block id="0f98f191f6139c531c1435214b55de48" category="cell">Gestion des sessions de communication intercluster pour SnapMirror</block>
  <block id="f0f07e680de407b0f12abf15bd520097" category="cell">11105</block>
  <block id="d03bcbb93f8e29ffb08772b43b55d234" category="cell">Transfert de données SnapMirror à l'aide de LIF intercluster</block>
  <block id="f5ef036b4d8b630721e51fe23489fbc9" category="cell">UDP</block>
  <block id="89a4779d3836ea432f7ea074e522a17e" category="cell">4049</block>
  <block id="ec29b09319bcf28d103f2dda2dae3590" category="cell">Protocole NFS rquotad</block>
  <block id="edd9b7b1aa59153309a4116720911246" category="cell">Le moteur ai ne démarre pas et vous voyez l'erreur "erreur d'instance de moteur ai" sur la page *bases de connaissances*.</block>
  <block id="b7542ca3c48aa928fdf94d78371dd834" category="cell">L'instance du moteur ai a été corrompue ou n'existe pas.</block>
  <block id="849293736c770408f68a35f4fcdf9592" category="cell">Sélectionnez le bouton *reconstruire*. L'usine de workloads BlueXP  pour GenAI reconstruit l'infrastructure et affiche la progression de la reconstruction. Lorsque vous avez terminé, vos bases de connaissances sont reconnectées à l'infrastructure reconstruite et la liste des bases de connaissances s'affiche.</block>
  <block id="d1955ee5035af265f471c1debd693717" category="cell">L'instance Docker back-end utilisée par l'usine de workloads BlueXP  pour GenAI n'a pas pu démarrer.</block>
  <block id="6ad17d07338dffda7982d8efdad3a276" category="section-title">01 décembre 2024</block>
</blocks>